徐步高案幕後黑手現形

當年主理徐步高案既高級督察叫游乃強
佢曾經講過

游乃強補充，根據證物上的記錄，油麻地分區巡警每日沒有遲過凌晨一時半行經該隧道，尖沙咀分區巡警則只有一次在一時半前進入隧道，加上兩區的巡警由不同位置進出隧道，兩隊人一同出現在隧道的機會不大。「如果我要伏擊警察，肯定會揀呢一條！」

呢位游乃強今時今日已經晉升為元朗區助理指揮官（刑事）
721白衫恐襲係佢主理
佢既講法係

游乃強稱，身穿白衣不等於參與打鬥，「都不能夠話黑衣就參與打鬥。」至於白衣男子身份證，警方有無登記，游乃強稱「警方有我哋搜查方法」，又稱無能力「全部人抄晒」

記者提到，目擊有白衣男手持鐵通等攻擊性武器，問到有否拘捕任何人。游稱，「無論邊個陣營，都唔見有人揸攻擊性武器。」

當時游乃強既上司叫總警司蔡建祥

造成四條人命的徐步高槍擊案經死因庭判案後，終於塵埃落定，負責查案的O記總警司蔡建祥與同事鬆一口氣，昨日特別告假到和合石浩園，將尋獲真兇的喜訊，告慰梁成恩與曾國恒兩同袍的亡靈。歷時六年的案件，以判定警員徐步高是連串案件兇手作結。

而呢一位蔡建祥雖然唔係咩大粒野 但同共產黨都有不可分割既關係

香港前總警司蔡建祥退休後創立基金會，多次舉辦學生訪問團往大陸抗日戰場，並邀請抗日名將後人分享父輩抗戰事蹟，向年輕人宣揚愛國精神。

而當年游乃強既頂頭上司就叫做李家超

李家超在2002年借調保安局研究電腦罪行立法事宜，隨後獲保送英國倫敦皇家防衞學院深造，回港後出任刑事部主管，期間親自負責偵緝徐步高槍擊案。

李家超係2017年被委任做保安局局長
佢亦都係第一位警隊出身做局長既人
至於點解李家超咁有幸成為第一位警隊出身做局長既人呢
你唔知我都唔知 不過我相信西環同北方應該有人知

至於當年徐步高中槍身亡後 死因庭開庭審案時
主審既死因裁判官係陳碧橋
個名係咪好熟呢
無錯 陳碧橋就係判女士以胸襲警罪成一案既裁判官

7月30日，屯門裁判法院暫委裁判官陳碧橋宣判女文員吳麗英因在3月1日「光復元朗」反水貨客示威中「以胸襲警」罪成，入獄3個半月

而當年死因庭亦都罕有咁將已死既徐步高
係死因庭上判定佢係之前梁成恩同麗城劫案既兇手
係法庭判一個已經死左 無辦法幫自己伸冤既人做兇手
當年亦都被人非議

死因庭經三十七日馬拉松式聆訊，判定警員徐步高是連串案件兇手。

學 者 稱 死 因 庭 裁 定 兇 手 罕 見 法 律 學 者 張 達 明 表 示 ， 死 因 庭 的 職 能 ， 原 本 只 限 於 找 出 死 者 的 死 因 ， 今 次 點 名 誰 是 兇 手 很 罕 見 。

推

個法醫呢 推

見到今日既政權，終於明白了

由於今朝有巴打發現徐步高案幕後原來同今年發生既事有唔少關聯
呢個旨在整合已經發生既事實同埋線索
釐清返徐步高案件幕後既來龍去脈

我都覺好怪,一直都係入境處長升上去

佢地想殺死除步高。 屈佢係賊。 賊手劫金行係而家果班大粒。 就通曬了

push

法醫唔能夠肯定果個黃漢文就係聯署既黃漢文
所以我無放埋一齊
如果有人搵到證據05年果個法醫黃漢文就係聯署既黃漢文醫生
我會加埋一齊

真相開始現形

香港D檯低交易 勾結 中聯辦滲透仲恐怖過拍戲

呢個裡面已經嚴重腐爛嘅洋蔥
越揭開一層 就越發現裡面越黑暗 越腐爛

如果有人搵到更多證據歡迎補充!

我地要平反徐sir單案

義警😞

嘩屌 愈掘愈多

哇屌,打晒冷震

徐步高有機會平反 替天行道

呢個POST D料我都係從GOOGLE上搵返黎
如果有一D當年既報紙/相留低
希望可以放返上黎集合眾人之力睇下會唔會再有其他線索

禁錯負皮

香港人就喊得愈勁愈心酸

想知真相

神探嘅劇情

reality is drama

睇埋雲海個詳盡分析 真係好撚黑 當時香港人仲未夠前去再深究落去…推

痴線

真相永遠蓋唔住

睇戲咁

依家睇番, 成件事好合理, 好心寒

如果搵到徐步高本日記可能會有更多線索

推到有真相

推！

舊報紙搵雲海最好佢儲咗好多

幫徐sir翻案

留名

Pish

屌諗起鋼鍊個冰之鍊金術師又係得佢一個知真相，又係有口難言

徐sir

大家可以先睇雲海既分析
再睇一睇整合既資料
然後對整件事既來龍去脈會更加清楚
亦都有助你去消化將來可能出現既新料

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推呀！！

Wise news 應該齊哂

無AC
同埋我無咁多時間
希望有巴打接力

我向徐步高致敬

有巴打話去左撐警大會

鍵盤戰士可以一邊搵料 一邊推葉虎單野上外媒

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

in 徐sir we 7

推你老母

up

天地有正氣
香港人欠左你一句對唔住
徐生 你真係走得太前

估唔到⋯⋯兩件表面唔相關嘅事⋯⋯今日睇⋯⋯竟然⋯⋯

推咗先

真係好心寒
呢個警隊係好早已經腐爛哂

徐步高行先左十五年

呢個真係好可疑 一連升四級

心寒到仆街....

見到啲人名就明哂
好似睇緊寒戰咁

佢知道得太多，走得太前
明明係好人，死後仲要被屈魔警，好慘

如果唔係港共搞咁撚多野
邊可能發現到原來全部都有關連

冼家強供詞：由始至終都冇見到徐步高攞槍及開槍

銀行案：疑犯著一件鮮紅色衛衣。後來話喺徐屋企搵返，係參加一個活動而得黎，但美津濃波鞋反而搵唔到。

記得丟波鞋
但唔丟件鮮紅色咁特別的衫😏

巴打要小心 報平安

係格黎登講先 個巴打cap過黎唔講sauce

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

冼家強供詞：由始至終都冇見到徐步高攞槍及開槍

係時候重新起底啦

大家討論新聞姐

基本上一回歸
上面啲人已經搵鄉黑傾掂數
然後就有「黑社會也有愛國」呢個言論

中聯辦：「黑幫、黑官、警犬、地鐵、鄉黑，全部都係我嘅人，你點同我打呀？」

仲有係雲海當年查
有人叫佢唔好再查落去

仲要被人嗌魔警嗌咗15年

GOOGLE暫時搵唔到圖/片住
有人搵到可以放埋出黎對比下

屌一切都有關連

嘩屌
傳去外國實好有effect
全世界都會好感興趣
成套電影 係真實既香港發生緊
如果係真 真係會好大回晌

痴撚線...

我要真相

咁當時法庭有冇接納呢個疑點

SORRY高登

比返個CREDIT你

好黑暗

完全係鋼鍊既情節
推比日媒

雲海都比人㩒住

香港真係金玉其外 敗絮其中

都話叫你地收手伽啦
搞咁耐
而家啲污糟嘢浮晒上面啦
睇你地點死

砌生豬肉

真相浮現

新支線任務開始！

Push

好想知道徐步高掌握到D咩料
要搞到成班高層一定要煮死佢

死啦連登咁多人上
遮都遮唔住

推啦

還徐常公道

屌你老母極醜惡

越爆越多野

其實689個陣銷file
唔知有冇銷埋徐步高案？

徐步高既日記有冇公開過??以佢心思慎密走前港人咁多，可能有留低線索

講真淨係睇到呢d名 已經夠驚

好心寒

推到重新調查

要民間調查
而家狗隊已經無公信力

多得林奠，越來越多黑手浮面

香港d警匪片點解咁好睇、點作呀
因為係真吖麻。先拍出嚟話以你知做戲,邊有可能
原來最大秘密藏於眼前

死因庭當年破例三案一齊審
已經假設左係有關
而且有好多不合理的證供
但陳碧橋叫陪審團自己演繹
據雲海呢兩節
當年陳唔係完全無質疑警察

Details pls

當時控方律師係?

驚天大陰謀
呃左香港人咁耐

弱智仔

屌即刻明晒
=============
光復香港 時代革命

國土鍊成陣

當年疑點

第一單，佢拎槍去搶警槍，警方話佢搶槍去銀行打刧，問題係佢有槍點解仲要take risk 去搶槍，而第一單把槍係揾唔到的。

最後一單，現場應該係有第四人，因為個生還者係差唔多死的，同埋殺徐步高嘅角度方向係另一個角度射的。

同埋當時有煲大佢啲負面新聞，人格謀殺。升唔到職/叫雞/性格奇怪。

記憶係咁多可能有錯，大家上YouTube 睇下，好多人分柝過。

平反徐步高

游乃強
游乃海
你懂的

有冇巴打可以外文寫清楚件事

6月8日嘅林奠有無諗過今次事件會爆咁多料出嚟

死因庭 唔係官司

天網恢恢，疏而不漏

完整脈絡

英雄徐步高

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

要推上去 哩單料好大

嘩，唔講仲以為係電影橋段

SEND TO HOLLYWOOD

成個地方 有能力嘅人都圍堵佢

lm

軍隊既走狗

屌你老母阿

越推越明

除暴GO🙏🏼🙏🏼

我同大家講下，
因為李家超曾經係警察秘密部門主管
唔係保安部，係好少人知既技術支援組
新聞：
據 可 靠 消 息 人 士 透 露 ﹐ 被 譽 為 最 年 輕 總 警 司 的 前 「 O 記 」 主 管 李 家 超 ﹐ 去 年 調 任 技 術 支 援 組 做 「 神 秘 人 」 ﹐ 專 責 監 聽 、 跟 蹤 及 先 進 設 備 工 作 ﹐ 至 今 已 滿 一 年 。 他 再 又 有 新 職 位 ﹐ 將 借 調 保 安 局 擔 任 特 別 顧 問 。 同 時 他 原 來 的 首 長 級 一 級 ( 即 D1) 職 級 升 級 為 二 級 (D2) 。

而差佬一哥就係做過保安部主管

有冇辦法搵返果批人嘅手⋯⋯

臨死前都係一名散仔
明明能力質素咁高

要求重審

死因研訊主任陸貽信
代表警務處處長的大律師葉德強

嘩
Cls

CLS

由係個班人調動，冇用。
要成立獨立調查委員會

奶共 刷鞋先上到位

cls

逆轉裁判

徐步高巴打

無間道一樣咁轟動

好痴線既伏筆

bookmark, 今日推左728 先，聽日會幫推依個post

推好撚痴線

可以睇返死因庭資料 果年極多不合理疑點

例如兇器冇徐步高dna 只得冼家強同不明人士dna 而話係佢偷嘅失車都冇佢dna

冼家強作供時話肯定冇第4人喺現場 但有目擊證人話見到有人騎電單車離開

而且冼家強從來冇提及曾國恒果時做緊乜 佢同徐步高糾纏時曾國恒冇幫過手 而且從來冇call過台增援 只得冼家強call台 電台呼喚曾國恒時佢亦冇回應

當晚資料係話徐步高離開東涌警署後 只係用三十幾分鐘就去到東涌停車場攞失車 再到尖沙咀泊車步行到現場埋伏

另外現場搵到嘅彈碎係散佈喺幾十米外 冼家強小腿中槍位置亦難以解釋

呢度只係37日聆訊其中少少疑點 其實仲有極多疑點但最後都係判徐步高殺警

1997 後搞亂香港既
一路都係個堆人

現實比電影可怕

明白哂

雲海有講過呢單

有獨立調查後一定要徹查依件事

要推到翻案，但而家既政府能力唔足以翻案

獨立調查當年真相

終有一日我地必定能推翻腐敗既政府

明明疑點利益歸於被告
死因庭都有咁既裁定？
佢地有冇咩係致命既證據

香港警察 = 軍隊
有中共撐腰
這是不可能否認

高招 晤洗出老解
都可以用軍力鎮壓
港人冶港 無矛盾

這個缺口 我們集思打破！

愈揭愈多，可以拍套戲

Push!

當年仲要係用死因庭判徐步高係兇手 cls完全唔符合個刑事做法 仲有大部份證物冇呈上堂 大量疑點唔理直接判

哇屌你老母。。浮曬水

徐步高在家中床頭貼著寫有以下句子的A4紙張[40]：

- 活著，我該做什麼？
- 我生活的意義是什麼？
- 和平、安逸只會造成停頓
- 衝突及對抗、戰爭才有新生
- 古時 無知創造神。雷電、火山、颱風，人們無法解釋，就用神解釋
- 術士、巫師、修士、教宗有代神說話，統治階層成形
- 統治階層不能容忍人們對神的懷疑，這減低其合法性認受性

- 人生的目的是什麼？

徐步高遊行已經解釋哂好多樣

徐曾經在一更內發出30張檢控違例告票，在警署每月月結上，徐的檢控遴例告票發出數量更是整個青衣分區之總和；徐步高前往中國大陸消遣時，在羅湖關卡高呼「平反六四、打倒共產黨」的口號；在警署餐廳用餐時又高唱中華人民共和國國歌；於2004年7月1日，以披麻戴孝的打扮，手持寫有「民主」二字的相架，高調參與七一遊行

係，一直以為係壞人。而家咁睇，佢分分鐘係警隊清泉

班垃圾有把柄係中共手，先會為中共所用🤬

支持

好恐怖

但我印象，當年真係有證物係徐步高係著住件反轉的衫去打劫，而果件初係徐步高屋企

翻案 重審

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

比家超做到

係因為前入境處處長陳國基俾林鄭挖咗去做佢個辦公室主任

你睇番對上幾任保安局局長都係前入境處處長嚟

下任分分鐘又變番依家嗰個入境處處長

在警察訓練學校畢業時獲得頒授銀笛獎；徐步高的射擊技術相當優異，在警察訓練學校練靶場及模擬銀行劫案中的射擊訓練均全部命中目標，獲得滿分。

在2001年至2005年年期，徐步高接受每季一次的射擊訓練及週年考試，每次均48發全部命中目標

2000年8月舉辦的一次升級考試，他以68分成為在2,105名考生中的優異生，獲得警察官方刊物《警聲》訪問

全部都上撚哂位 真係好黑暗
一堆奶共既人

講真 屈架姐。

香港人一直以為自己生活係最幸福最公義既國度
呢幾年先醒覺

今日3點要人啊！

搵唔到隊MIZUNO波鞋

升比卡超做局長 為安撫個入境處處長比個主任佢做姐

成千幾份證物得二百幾份有呈堂

咁容易？

依家其實就算講獨立調查委員會我都唔會信任
必須大清洗港共

雷聲好大，安息啦

如果唔係徐步高做
仲有兩單案兇手仍未知係咩人(犬黑)

縮返去你老母個閪度啦出黎獻世

connect埋徐步高

岩岩都聽到

你知道得太多

記得丟波鞋
但冇丟到鮮紅色參加中國銀川摩托節面得黎的衛衣

我睇新聞話，警方一早懷疑可能有內鬼做，所以要檢驗用左手渣槍的人。但判決後，有警員話徐步高同佢透露禿尾左右手都得，老實講，任條友Up

冇錯 有良心 不自私 睇清大局 既人先會行出黎
所以點會係黑警

睇到起雞皮

成班人出哂黎

而得黎

主權被竊據前既八九十年代，共狗已經滲透緊香港

我咁岩就係睇緊呢個po大聲到嚇左嚇

幫推 推到更多人關注

徐步高想以一人之力挑戰整個港共政權,最後殉死真正義士~~

還徐步高清白！

- 活著，我該做什麼？
- 我生活的意義是什麼？
- 和平、安逸只會造成停頓
- 衝突及對抗、戰爭才有新生
- 古時 無知創造神。雷電、火山、颱風，人們無法解釋，就用神解釋
- 術士、巫師、修士、教宗有代神說話，統治階層成形
- 統治階層不能容忍人們對神的懷疑，這減低其合法性認受性
- 人生的目的是什麼？

睇睇下呢個post 出面行雷

印你老母咩，一個聰明既警察點會唔知要銷毀罪證，普通人都諗到啦

有幾撚難 你睇下依家香港就知啦

Take 咁大risk 殺梁為左攞把槍
為左去打劫銀行
但又唔keep好 由佢生哂銹
而失槍牛皮膠紙係完全冇徐的DNA

好撚恐怖，心寒，拍電影咁

多謝病鵝用暗黑兵法救港

重申：唔好跟車太貼、有機係黑吃黑
但真相99%被掩藏
獨立調查

行雷

果個人相當有嫌疑！

要塞住佢老婆把口wo，唔係插完就算唔通老公有無件衫佢自己唔知咩

咪撚講回歸 係被殖民

係
個天出緊太陽都聽到雷聲

屈個無褲袋既褲袋藏毒都得啦，2019啦，你仲未醒？

果陣時主流資訊仲係單向式由大型傳媒發放，cctvb仲係4x點收視，唔同宜家人人渣機影相拍片

- 統治階層不能容忍人們對神的懷疑，這減低其合法性認受性

一路睇呢個 po 一路行雷

諗起基度山復仇記
當年有份果d今時今日都上哂位表面上全部無關聯

癲

和平、安逸只會造成停頓
衝突及對抗、戰爭才有新生

徐步高行前得太多

好心寒...

慳d啦 on9仔

exactly

同埋果件衫紅當當
真係去打劫都唔會咁顯眼啦 拜年咩

睇返cctv根本唔似係果件衫

成班都係同一班人黎,好恐怖...

係咁行雷

佢唔係魔警

2. 銀行案
- 兇手被指身穿嘅紅色衫係同徐步高其中一件係生
活vlog度著過嘅一樣，只係反轉咗黎著，但同返
兩件衫比較，兇手著果件衫背脊少咗個大logo

- 茅頭直指徐步高，並有使用左手嘅習慣，從27
段生活影片中只有2段片段係有使用左手，其中
一段係用左手食麵，另一段用左手者籃球

- 徐步高係當口揸衝鋒車去案發現場嘅司機，同
案發時間根本唔吻合

- 庭上有專家分析銀行cctv同生活影片中嘅人嘅高
度，發現相差9cm，但並非用徐步高在警隊的身
高記錄

多謝巴打整合
如果以前上網方便啲，大家可能有一早會發現啲嘢
姑勿論徐步高係唔係死士，但至少可以令件事清楚啲

嗱如果而家揾到啲咩證據
要加多一個訴求
重審徐步高案

已經假設左係有關

但似乎個假設唔合理 可唔可以推翻

出邊係咁行雷痴撚線

咁都番到案

警方從徐步高及妻子的八達通紀錄，發現兩人有交換使用八達通卡的習慣，而徐在案發當日利用妻子李寶玲的八達通卡在早上11時許乘搭E31號巴士前往愉景新城，11時53分再轉乘專線小巴96B前往麗城花園。劫案於中午12時10分發生，而案發後一個多小時，徐再用同一張八達通乘搭地鐵回警署報到。

岩岩睇wiki

單案細個時越聽越奇怪

當時一定是有黑警被發現想滅口，
咁成件事就通曬

「 Ｏ 記 」 女 警 何 淑 賢 在 翻 看 銀 行 劫 殺 案 閉 路 電 視 錄 影 連 環 圖 ， 再 花 七 天 翻 看 徐 妻 李 寶 玲 交 出 的 廿 七 盒 生 活 錄 影 帶 ， 何 昨 日 直 言 ， 「 目 的 是 留 意 片 中 人 的 波 鞋 衣 ， 是 否 同 梁 成 恩 被 殺 及 麗 城 銀 行 劫 案 有 關 」 ， 並 將 出 現 美 津 濃 波 鞋 及 紅 色 長 袖 Ｔ 恤 的 片 段 剪 輯 ， 製 成 另 一 條 長 十 多 分 鐘 的 影 帶 ， 作 檢 驗 分 析 之 用 。

戴 飛 虎 頭 套 雪 地 漫 步
庭 上 昨 播 放 該 段 影 帶 ， 包 括 片 中 貌 似 徐 步 高 的 男 子 與 當 時 不 足 一 歲 的 女 童 在 商 場 玩 耍 ， 當 時 他 正 身 穿 一 件 紅 色 長 袖 反 領 印 有 文 字 圖 案 的 Ｔ 恤 及 波 鞋 ， 另 一 片 段 中 他 穿 同 一 款 波 鞋 短 褲 ， 正 與 友 人 打 籃 球 。 此 外 ， 尚 有 一 段 片 中 人 與 妻 女 到 加 拿 大 旅 遊 的 片 段 ， 當 時 他 戴 上 飛 虎 隊 頭 套 ， 在 冰 天 雪 地 上 漫 步 。

為 查 出 片 中 人 身 穿 的 Ｔ 恤 來 源 ， 警 方 再 次 搜 屋 ， 終 找 到 一 個 紀 念 獎 牌 ， 提 供 線 索 找 出 Ｔ 恤 原 來 是 二 千 年 寧 夏 一 個 旅 遊 活 動 的 紀 念 品 。

政 府 化 驗 所 擅 長 「 攝 影 測 量 術 」 的 化 驗 師 黃 大 偉 ， 從 片 中 人 與 剛 學 行 女 童 在 一 商 場 空 地 玩 耍 的 片 段 ， 計 算 出 當 時 他 所 穿 波 鞋 長 卅 厘 米 ， 款 式 與 尺 碼 均 與 麗 城 槍 匪 犯 案 時 所 穿 的 十 分 相 似 。

他 其 後 分 析 警 方 從 內 地 取 來 的 紅 色 長 袖 Ｔ 恤 的 正 、 反 面 ， 結 果 是 當 正 面 穿 時 ， 衫 上 左 胸 前 呈 三 角 形 的 標 誌 及 背 面 正 中 的 大 印 花 ， 與 片 段 中 男 子 所 穿 的 Ｔ 恤 相 似 。 將 該 Ｔ 恤 外 翻 轉 ， 又 與 麗 城 槍 匪 犯 案 時 所 穿 的 ， 在 右 胸 上 白 色 小 三 角 標 誌 、 背 後 隱 約 透 出 圖 案 ， 以 及 領 後 的 小 白 標 籤 位 置 相 符 。

PUSH

1. 梁成恩案
- 梁成恩接報一宗噪音案去石桃樓處理

- 兇手被指打扮成垃圾佬載上口罩

- 口罩上只有徐步高其中一部分一樣嘅dna，無講幾%

- 法醫檢驗梁成恩中第一槍40cm 第二三槍20cm

- 假設兇手搶槍先殺警係唔合理，因為警方供詞話兇手係係防煙門外擊殺梁成恩，所以合理推斷兇手一早已有一把槍

- 案發現場被指有兩三袋兇手留下嘅垃圾袋，無查

2. 銀行案
- 兇手被指身穿嘅紅色衫係同徐步高其中一件係生活vlog度著過嘅一樣，只係反轉咗黎著，但同返兩件衫比較，兇手著果件衫背脊少咗個大logo

- 茅頭直指徐步高，並有使用左手嘅習慣，從27段生活影片中只有2段片段係有使用左手，其中一段係用左手食麵，另一段用左手者籃球

- 徐步高係當口揸衝鋒車去案發現場嘅司機，同案發時間根本唔吻合

- 庭上有專家分析銀行cctv同生活影片中嘅人嘅高度，發現相差9cm，但並非用徐步高在警隊的身高記錄

3. 隧道案
- 曾國恆及冼家強差唔多時間開世界beat，理應有講咩全世界都聽到但事實上只有冼家強嗌過救命

- 冼家強指全程見唔到曾國恆，但肯定無第四者

- 冼中兩槍，腿傷被指係由於把槍走火引致，槍傷係離地面18cm，同地面平行

- 曾中槍位置奇怪，理應係由上而下射擊引致

- 一開始只係搵到身體內嘅子彈，後期先發現到距離衝突地點勁遠嘅隧道位置搵到三粒子彈碎

- 隧道口對面一位住客曾提及有第四人逃走

- 被指係徐步高使用嘅槍無任何徐步高dna，但有冼同兩位不明人士dna

- 徐步高當日係東涌警署11點9先收工，但庭上供詞指佢係警署揸電單車到東涌一個停車場再揸架一年前被偷嘅車到附近再行到案發現場嘅時間唔合理

- 被指係徐步高所偷嘅私家車已被偷一年，但車上無任何徐步高嘅dna、指模同任何身體組織

4. 專家分析
- 所謂fbi專家唔係心理學家

無錯、最重要是真相
呢單野唔只狗有可疑
集中對法庭法官更大威力

魔警呢個term有小柏林做新接班人

徐步高拎炮就肯定係架喇
問題係佢查倒咩所以要拎炮做大事

佢真係著果件衫去打劫，你質疑黎做咩

pu

去野餐都記得棄餐具啦

仲要搞咁多野去遮住

知唔知大部分冇呈堂嘅證物而家去向係點？如果冇留低嘅話就好難番案

15分鐘荃灣點返東涌

BACK UP

巴打小心 被滅聲

天朗氣清 雷聲四起

推....

係時候要重溫當年單案la..

啱呀
唯一見到有個上司話聽講佢細個用左手
跟住有個同事話見過佢識左手用筷子
咁就信咗

屌
越睇越心寒

要查落去 平反啊！！

嘩。。。

推 cls成件事連埋哂一齊

好撚恐怖

連登公佈得太多
會唔會衾檔

黑撚暗到
講出嚟果啲名全部都係人渣嚟

一定要翻案

如果你拗其他仲好D，依個pt根本拗唔贏。

因為徐步高真係有件紅色衫，絕對唔洗插。

但問題係件紅色衫證明唔到就係當時恆生打劫案著的exact同一件，無證據可以100%肯定，依個先係要拗的地方

你要繼續催眠你自己無法為拗而拗

由台灣殺人案,引發逃犯條列修訂,激起兩個月既反送中示威抗爭
因此原政府管治完全失效,
促使中聯辦+警+黑 強硬手段接管,令呢班人既關係浮面
而其中既重要人物不約而同與當年徐步高案有關連

真係神級篇劇都篇唔到咁既故事,但正正係現實發生緊

要多啲知情人士出黎幫手組織返件事呀

徐步高

死因聆訊其實有好多不合理疑點，但最黎都係判徐步高做，同埋係唔會死因聆訊去查刑事野，依家愈睇愈古怪

黑警原來一早就係

仲誇過電影

雲海話呈堂入面廿幾餅帶
只係
搵到兩次用左手
一次係似玩緊咁用左手食麵
一次係打籃球（左手掂過波）

仲係連升四級

reality is much worse than drama

心寒

咪係，邊個真係見過佢用左手練槍？有無cctvb證明佢左手都可以射得好準，根本係無。

當年我係細過無用腦

寒戰4

搞清楚
死因庭係搵出死者死因
而結論係徐係合法被殺

一定要翻案呀

黎去拍電影一定會係神作

推到比雲海睇到
再講多次單案
btw 當年有人叫雲海唔好再查落去

大家仔細諗下 點解去銀行打劫要著一件咁特殊嘅衫？仲要係好難得，指定活動先有嘅衫

正如一個職員去發夢都唔會著住制服去咁解

貪易認咩

攞去拍戲就得 呢d推論 🙈會唔會係佢看透黑警山頭文化 見所不公義 對此執行私刑 無限上綱😂😂

好心寒
打冷震

當年死因庭做埋判決直接話個三個人係徐殺

嘩, 呢次由小小台灣情殺事件到徐步高呢件事, 帶出好多中共不為人知的事, 一環扣一環...好恐怖

搵人放上blockchain等佢滅唔到聲

由東涌11:4x收工再揸失車去尖咀
但斯斯然泊車再埋伏殺人
然後電單車唔見左成年但完全無佢dna

原來當初既一切一切

一早已經有曬聯繫

今日終於真相大白

推！！！！

Sauce?
佢條片最尾三分鐘問：咩部門嘅人會去有系統地跟蹤政要？

遲D香港獨立埋簡直係2019暑假史詩級
耗資千億
CAST：200萬+N香港人
13億條虫
小熊維尼
G20巨星
陣容強盛不能盡錄

就快3點鐘 大家叫定下午茶

記得係揸電單車去攞架失車再去官涌泊車再行過去案發現場

無可能半個鐘至九個字會到
(已計入警署cctv時間誤差)

佢個女可能上緊連登
對唔住 我地欠左你爸爸
佢係警隊清泉

開槍哩d千均一發嘅事梗係用慣用手啦
如果徐步高慣用手係右手，冇可能會用左手開槍
你諗下nba final 浄返0.3秒比你出手，你自己會用咩手啦，一定慣用手啦邊有可能話我為左fake起人，改用左手

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

香港要有徐步高

把槍好似係左輪

左輪用左手

估唔到同今日既社會議題連埋一齊
雖然好戲劇性
但我選擇相信

走快我哋15年。

凡走過必留下痕跡
而家真相越辯越明
呢班仆街冚家鏟實比天收

中共最叻剷草除根

左輪就要用左手？

還徐sir 清白

理論上左輪手槍嘅設計係for大多數人都係右手人
左邊會彈殻

咁我哋發夢出去唔係和平遊行咩？

咪咁純啦
當年啲雜差都係放包野係啲櫈到 邊個行埋佢好奇害死貓就鳩衝拉邊個
咪咁純仔啦

如果唔係呢幾個月支共借台殺人案硬推送中條例 搞到鄉黑勾結政府黑警，中聯辦堆野浮曬面
就算你提返徐步高單野都唔會有人理
件事無可能再有沉冤得雪嘅機會
真相會被永遠淹沒

推啊

咁好大機會係左手為慣手嘅人做

其實隧道入面個情況係點得出嚟
入面啲人都死晒點落到口供

推爆佢

其實槍袋有分左右
右手槍袋 左手係唔會拎到支槍出黎
而右手拎左出黎 更加唔會轉手先開
玩咩 遲左兩秒開槍可能已經死左

唔好講咩唔用槍袋 無可能
你估以前年代攝褲頭？

起底， blocked

只有死人唔會講說話

第四個人都係對付徐步高係無諗過

所以咪話得個個肥仔話乜就乜

就算不能沉冤得雪, 我地對中共及警方相扣環的事心中有數, 有心理準備, 再將啲事件證據放上blockchain, 唔好比人完全消滅

翻案

真相係點？

警犬： close 左file 啦喎

推到重審

由第二個角度去諗
可能性
1.枝炮同某案有關
2.插贓嫁禍

除時現場唔止4個人
插贓嫁禍亦好大機會

步高先係真警察剷除黑警
人民英雄徐步高

烈士徐步高

都係97前滲透警隊 地下黨員？

#61748 朝九晚十奴隸
知名5毛 未block者再block

推推

估計最少有4個

巴打好勁
推比蘋果大肆報道

唔推唔係人

佢走得太前，論到崇高既反共英雄一定係佢

事件震驚香港社會，同日凌晨3時許，警務處處長李明逵夤夜趕至罪案現場了解情況。

仲有佢，李明逵係支持送中

除左第三同第四句有位入外
其他句子都係控訴政權 批判社會權貴居多
好難相信一個有精神障礙既暴力狂 會選擇記得帶有哲學性既疑問句
而唔係好似新西蘭槍手個種好狂妄帶有威嚴既狂熱理念

又係你個傻閪，你諗清楚想做乜撚野工未呀。

推到荷里活拍警黑,震精全球,
同KGB一樣惡明昭章

好撚癲

一樣係局長級

但係係特首貼身侍衛

徐sir呢啲真係好警察

尖沙咀咁多酒店咁多酒吧 唔會驚人行過？
半夜多一個人睇水都無？
點會得3個人 3歲細路都唔信

政治既黑暗

警犬高層究竟有揸住野咁把炮,無法無天

我相信呢單野警察唔會再攞出黎
知情的人唔會講 唔知情的亦唔會准掂
所以真相係以後都唔會知道

大膽假設以下：

徐係服務某政治勢力
可以係中共（佢大陸落黎）
亦可以係英國美國其他
嗰晚去尖咀 應該係俾人fake 左
可能係因為佢知道啲唔應該知道的野
可能係變節
可能係內部矛盾 派系 有人郁佢
而警察係知道或默許為呢啲勢力服務的人存在警隊入面
所以佢出左事
就將梁 同埋銀行呢啲破唔到嘅案
屈落徐度 一石二鳥
有人見到案發有第四人
開槍位置、子彈位置都指向有
但警察唔會查
曾同冼只係棋子 可能一開始未必玩咁大命都無
但徐要死 佢地必須犠牲

06年廣東道

推到上報

第七訴求: 重審徐步高案

雲海應該齊晒 pm佢放上網backup~

大致係咁推測

徐sir發現到咩

以致被滅口

徐步高無意中發現官商鄉黑勾結龐大犯罪網絡， 於是佢開始蒐集證據 ，佢身邊同事全部係黑警，佢唯有憑一己之力跟蹤劉皇發等人，而最後暴露身份，黑警於是派殺手殺害徐步高， 死去兩名警員應該就係兩個黑警殺手， 事後中共調動紅底法官同黑警去處理掩住飾呢件事.

真係好多疑點到底當日嗰真相係咩

還徐sir公道！

雲海果陣係香港新浪有個網台節目查到成件事有好多疑點 最後有人傳話叫佢唔好再查落去

麗城單案徐步高係其中一架EU車揸車去現場 即係佢勁到可以打完劫再勁快返左東涌 仲要有晒其他警員睇到佢上車揸車一齊去現場

閃電俠咩屌你

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

全香港人都怪錯左佢
當年佢俾人屈 死無對証 全香港都俾人誤導左

呢個就係打開潘多拉盒子之日

推到雲海加入討論

P唔P都好 當年單案淨計疑點老實講一單都冇可能入到佢

我覺得係因為新浪係支那媒體姐

唔知徐太而加點
當年個氣氛咁佢都堅持相信徐sir係清白
雖然可能已經因為單野避世…

最可惜係始終唔知佢查到咩野

如果唔係咁既時勢呢個CLS但合理嘅推斷一早被人屌係白卡BLOCKED左

警方屈人唔係第一日，仲信警方真係痴撚線，你繼續信你得到公平公正既判決

或者：

本身低調地隊冧徐 可以話「休班警被人打劫身亡」
點知曾同冼竟然喺錯嘅時間錯嘅地方出現
所以最後先搞場大龍鳳
將三單案串埋
而徐就被人將錯就錯
搶槍打劫殺警
永不返身

為徐sir平反

冰之鍊金術師

唔索償既真正原因

Show Blocked user - 朝九晚十奴隸

都合理

但我要真相、我要獨立調查

當年大家點睇點查都冇可能睇到咁深入 點知而家先發現原來當中關係錯綜複雜 涉及太多利害關係

樓主差唔多10年前喺高登開左ac啦
仲開埋同一個post
果邊無咩人咪過連登開囉

我係高登早就開po見冇乜人討論，冇人過黎連登講我先申請acc開PO

會唔會徐咁啱係去尖沙咀避開某啲人？
或者同某啲人攤牌？要講數？
咁啱就俾曾冼兩個人撞到正
或者佢地都係黎傾埋一份嘅？

真相永遠是真相。掩蓋真相者，用硬膠盒罩著國徽者，顫抖吧！您們一定會得到應有的報應！顫抖吧！審判日快將到來！

唔知呢d利害關係,點估到d狗有動機做底自己人
點諗到成件事有機會係相反

唔係 我無記錯嘅話 係有知內情人士透過雲海某個朋友叫雲海唔好再查

上個 post 有講
陸 係選舉委員會同監警會既人

咁你揀啱左timing

嘩

聯絡徐步高家人？

LM

我無野講

唔係話響警署 locker 搵到咩

馮驊我屌你老母

仆您個街！
我都記得果時狂追呢單野，好多怪野！
仆你個街！
連兄弟都害，警察著重兄弟情？我呸！垃撚圾！咪又係想自己升官發財。

徐步高家找的紅衫，肯撚定又係黑警插贓嫁禍。宜家就興放淫野落人電腦屈鳩普通市民。

係高登個陣 個個都話魔警
傳媒又係咁攻擊 個陣開post 冇人理

佢傾向覺得佢兩知唔知情 係棋
得罪講句
加菲似頭腦簡單type

dllm

我d毛管棟撚晒！

屌您港共、屌您中共！
有報應的，人在做，天在看！

「如果我要伏擊警察，肯定會揀呢一條！」

個警察可能係知道真相既徐步高

推爆佢
就到7月 希望徐sir幫下大家俾機會幫佢翻案

lm
還徐sir公道

雲海fb回應左

官商鄉黑警

係屋企搵到下嘛
LOCKER係呢D
有組織罪案及三合會調查科在東涌警署由徐步高所使用的儲物櫃內，發現兩本日記簿及一份綠色文件夾，記錄徐步高於2005年曾經跟蹤多名政治人物，包括鄉議局主席劉皇發、香港立法會議員黃宜弘和香港特別行政區基本法委員會委員鄔維庸，載有跟蹤內容、定時觀察及車牌紀錄，又記錄民建聯立法會議員陳鑑林、馬力、張學明及工聯會議員陳婉嫻座駕的車牌，記錄了香港行政長官董建華居住在嘉慧園。日記亦記載了解放軍駐港部隊在槍會山軍營及白加道司令員官邸的守軍換班時間，動機未明

至於件衫疑點 雲海已經整理左
 個件紅色衫問題
1. 邊個無紅色長袖衫
2. 有個好不清楚的印，兇手調轉個件衫先有
3. 但攝錄機的影像影住背後就無印(真係有印，因送個件衫的單位個件衫背後有個大印)
4. 兇手著JACKEY，但徐步高有個件你係有毛的T-恤
5. 邊個咁蠢著出現過的一件衫

但又點證明係徐放入去？ 同埋開locker有無warrant？ 證唔證明到唔係開locker果個或者其他人放？

前兩任局長都係入境處出身，有冇啲咩原因

勁撚過無間道！
根本係 Netflix 猛片/荷里活鉅獻

上個post有講 銀行案條友講流利廣東話 但徐步高係帶有鄉音

撈亂左sor
以前無諗太多 呢家真係點砌生豬肉都得

(雲海回應除報告案件，少少長）
不知為什麼，我當年講述徐步高案件的節目內容忽然間在網上被炒熱，由今朝起身到而家不斷有人話俾我聽，並叫我回應一下，可能D人忽然發現當時有份調查其報告案件既人係偵緝高級督察游乃強及刑事部主管李家超！才覺得可能當年案件真係有問題！梗係有問題啦！仲記得大約10多年前，我在香港新浪網，講述了三集約十五段有關徐步高案件的來龍去脈，並且仔細地講述整單案件所有不合情理、反駁、做假的地方等等！我仲好記得當時接近100%嘅網民係我節目留言板一面倒責備我，認為我太過陰謀論、認為我唔應該唔相信政府、認為我唔應該唔相信執法人員......!唉！嗰陣時我覺得好離奇，乜全香港啲人都盲㗎！成單案擺明做假個喎！點解咁得意嘅呢！而最離奇嘅並唔係呢樣野，而係當我做完呢三集節目，某一晚我係尖沙咀行緊返屋企途中，咁啱撞到我一個當時仲仍然係老友嘅人，佢行埋你同我講，警隊裏面某一位相信係重案組嘅人托佢同我講：「你叫雲海唔好再查落去啦！因為當中係牽涉到警隊某D秘密！相信佢再查落去嘅話會冇命！」咁呢個到底係善意提醒定係恐嚇呢？然之後我話俾你聽，我諗全香港繼續去調查呢單案嘅人就只剩低我同翁靜晶，我哋呢個係仲多人眼中係痴線佬痴線婆嘅人物，我哋之後討論過關於呢單案嘅疑點以及調查方向，可惜嘅係線索後來都中斷晒，查唔到落去，並唔係嗰位托朋友溫馨提示我嘅人成功！我當然相信成單案件都係一個局，徐步高係一個代序羔羊，甚至牽涉中央政府！所以講真我呢個小薯仔點查落去啊！不過最諗唔到嘅事過咗10年，新一代先至會覺得我唔係痴線！而係個政府痴線！我都有少少恩慰！😂

雲海對徐步高案最新回應 幫佢分左段 方便閱讀

雲海 陳雲海
7分鐘 ·
(雲海回應除報告案件，少少長）
不知為什麼，我當年講述徐步高案件的節目內容忽然間在網上被炒熱，由今朝起身到而家不斷有人話俾我聽，並叫我回應一下，可能D人忽然發現當時有份調查其報告案件既人係偵緝高級督察游乃強及刑事部主管李家超！才覺得可能當年案件真係有問題！梗係有問題啦！

仲記得大約10多年前，我在香港新浪網，講述了三集約十五段有關徐步高案件的來龍去脈，並且仔細地講述整單案件所有不合情理、反駁、做假的地方等等！我仲好記得當時接近100%嘅網民係我節目留言板一面倒責備我，認為我太過陰謀論、認為我唔應該唔相信政府、認為我唔應該唔相信執法人員......!

唉！嗰陣時我覺得好離奇，乜全香港啲人都盲㗎！成單案擺明做假個喎！點解咁得意嘅呢！而最離奇嘅並唔係呢樣野，而係當我做完呢三集節目，某一晚我係尖沙咀行緊返屋企途中，咁啱撞到我一個當時仲仍然係老友嘅人，佢行埋你同我講，警隊裏面某一位相信係重案組嘅人托佢同我講：「你叫雲海唔好再查落去啦！因為當中係牽涉到警隊某D秘密！相信佢再查落去嘅話會冇命！」

咁呢個到底係善意提醒定係恐嚇呢？然之後我話俾你聽，我諗全香港繼續去調查呢單案嘅人就只剩低我同翁靜晶，我哋呢個係仲多人眼中係痴線佬痴線婆嘅人物，我哋之後討論過關於呢單案嘅疑點以及調查方向，可惜嘅係線索後來都中斷晒，查唔到落去，並唔係嗰位托朋友溫馨提示我嘅人成功！

我當然相信成單案件都係一個局，徐步高係一個代序羔羊，甚至牽涉中央政府！所以講真我呢個小薯仔點查落去啊！不過最諗唔到嘅事過咗10年，新一代先至會覺得我唔係痴線！而係個政府痴線！我都有少少恩慰！

徐步高在天之靈
相信都感到欣慰

原來2019年有好多好人幫佢申冤

好奇果千幾件證物係咪已經掉咗定還事仲係檔案室

雲海講既疑點文字版
高登仔2014年已經整理過

死因報告，化驗報告供詞，在場證明咁多疑點都告得入，果陣D人係咪On9？

出入境管理係國家安全最前線
N年前已經講緊移記行高層係最先被染紅甚至地下黨員揸旗

有人 cm ：他日定能水落石出
雲海：一定冇可能㗎啦文件已經被燒毁晒

麻煩文宣做中年圖
香港淪落到咁係因為十幾年前已開始腐化

同埋李家超跳左勁多級

推呀

無文件、但疑犯仍在

唔知道警隊D查案文件係自己管理定會交比政府檔案處KEEP
如果係警察部自己KEEP既 我諗9成9已經銷毀晒
如果比政府檔案處KEEP既 我諗都比689銷毀晒
當年689銷毀咁多檔案已經比人狂插

好想去徐sir墳前上番駐香

死因研訊主任陸貽信 呢家係選委會既人

我都覺

揸車去現案都屈得

保護雲海翁靜晶

中聯辦葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

當年都覺得有D鬼.不過果時個個都信警察

又賣瓜子！！！！
係咪patreon先講?

唔可以唔推

指梁偶爾到澳門賭錢

約12時10分，梁乘坐警車到達石桃樓附近下車，準備前往處理該宗投訴，「我上車同佢講『射住』，係唔該佢幫我做咗呢單嘢嘅意思，我見佢揸住叠紙，問佢係咪未搞掂，佢話：『我仲要落口供』後，徒步行去石桃樓，我就搭車返去食飯」。
過了20分鐘，陳子坤如常在食飯前到槍房交佩槍，「當時拆晒子彈，聽到電台話石桃樓有着制服人暈倒，同有槍聲，意識到梁成恩出事，我即刻上番彈，搭的士去現場，因為所有警車都出晒去。」陳子坤到達現場準備上樓，但因未有穿着避彈衣被拒，估計該處有槍擊案發生，他惟有在臨時指揮中心負責協助工作。梁成恩在陳子坤心目中是個率直的人，為人勤力，好脾氣，EQ高，工作積極，只是偶爾每兩、三個月到澳門賭錢。

相關新聞：昨日要點

抵達約3分鐘即遇害

代表政府的資深大律師陸貽信進一步追問陳子坤是否認識徐步高，陳表示事發後調往大嶼山北分區警署才認識徐，陸貽信接着提出：「咁你覺得點？會唔會原本係你接個投訴？」陳：「吓？……理論上係我接個投訴。」陸：「咁你會唔會覺得夠運？」陳沉思一會，回應：「我係咪可以唔作答。」陸於是撤回問題。此時，陳皺起眉頭，強忍在眼眶中打轉的淚水。
失去好友兼工作夥伴梁成恩兩年後，陳子坤被調派駐守大嶼山北分區，05年6月結識剛被調往該處的徐步高，兩人除了進出警署，及在同一地方換衫外，工作上甚少接觸，「大家知係邊個囉，冇出去消遣過」。
與梁成恩最後通話的報案室值日女警梁詠誼，指案發日約中午12時25分，收到梁致電回報案室，「佢話『去到發出噪音單位好靜，冇Hi-Fi聲』，又問我搵報案人個電話自己聯絡，我回覆佢後收線，喺好短時間，約3分鐘度，收到兩個Call話有人暈倒同有槍聲」，女警主動翻查報案資料，知悉梁成恩出事，其後調查發現另一警員將報案人的電話寫錯。

光復香港 時代革命

MON住呢到嘅狗留意,雲海翁靜晶少一條法都入你數
個真相已BACK UP,有事就漏出嚟

徐步高個山墳 係邊

想拜祭下 泉下有知 我地會幫你平反

pish

仲要打完劫收係屋企

徐本日記見到係查緊劉皇發 董建華 解放軍 建制派

唔怪得雲海有講

推 呢邊同個邊都要跟
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

葉虎都要一齊推

推、推爆呢個黑暗港共異形

還徐步高清白

雲海節目全輯

搵人再BACKUP定先

好有可能我都係同老豆老母幾百萬香港人老屈左徐步高
如果我Guilty有報應
都係因為d狗同法庭跣我地

從來人民用謊言記歷史，政府用歷史記謊言，幾萬年都冇變，中國本史記都信唔過

佢老豆都堅持佢用開右手

pushh

唔怪得徐乃海拍咁多黑社會戲真相應該仲恐怖

幾多餅帶你真係搵到兩段仔係左手就屈人地

同埋就算真係用左左手,你地唔可以完全肯定係佢做架

好在由細到大父母已同我講回歸後政府係唔可信
當年仲細唔知點解已經覺得係政府同警隊老屈咁多疑點之下都可以確認徐係"魔警"

若要人不知，除非己莫為

黨報列出疑點

涉及3案疑點：
■3案涉及的是否同一支槍？
■為甚麼徐步高要搶警槍再犯案？為何不在黑市購買槍械？
■為何徐步高要把所有涉案物品，例如頭套、假髮，眼鏡留在警署儲物櫃內？
■徐步高曾先後考4次升級試，但又向上司表示不想被考慮升級？
■徐步高跟蹤立法會議員劉皇發、黃宜弘及已故港區人大代表鄔維庸的目的是甚麼？
■徐母及徐妻事前是否對事件知情？
■徐步高為何穿著罕見衣物犯案？於梁成恩案及麗城花園銀行劫案中所用的口罩及穿著的紅衣全由內地購買及獲贈。

梁成恩案疑點：
■為甚麼徐步高要在現場留下染血口罩？
■梁成恩當時受著甚麼威脅而願意蹲在地上，再被轟頭顱？
■究竟梁成恩是否被自己的警槍殺死？
■為甚麼徐步高當時毋須用其他武器突襲梁成恩再搶槍？
■徐步高為何要同時搶走梁成恩的警員記事冊？
■徐步高搶槍後把槍收藏在哪裡？

恆生劫殺案疑點：
■為甚麼徐步高選擇銀行最繁忙時間打劫？
■為甚麼徐步高要穿奪目紅衣打劫？
■為甚麼徐步高要選擇於有持槍護宪的銀行打劫？
■徐步高為何不一走進銀行便擊斃銀行護宪員
■徐步高為何不用右手開槍，這可令警方更難追查。
■兇徒說純正廣東話，但徐步高說話帶有鄉音。
■究竟徐步高母親知不知道徐一次過存入其戶口的35萬元，是來歷不明的款項？

尖沙咀槍擊案疑點：
■現場究竟有沒有第四者？
■曾國恆何時及如何中槍？
■為甚麼現場的隧道頂蓋有一個疑似子彈穿透窿？
■為甚麼於尖沙咀槍擊案中徐步高使用的手槍出現嚴重生鏽？
■徐步高的巨額使費從何來？
■「保昌泰拳館」館長指不認識曾到其會館習拳的徐步高？
■究竟徐步高為甚麼在槍擊案發生前，曾向魔術店店東表示想買假髮及鬍鬚，預約於行動當天中午12時見面？
■涉案的失車是在05年10月被偷去，兇徒目的何在？
■徐步高於案中是否真的欲搶奪冼及曾的佩槍？
■如徐步高真的想搶槍，那麼究竟他想用作再犯甚麼案件？
■警員與救護員描述失槍的口供不一致？

wa diu

成單野好鬼

假設用波鞋黎插贓，
鞋有碼數大細鞋印，
落地既力度，
會用黎計返人體高度重量，
好易會造就疑點利益俾被告，
寧願得件衫就算

純9up

點解隧道一截查佢就開槍咁大反應？
徐大可以Show 張委任證出黎話係休班手足，普通巡警會直接比佢走

徐步高，真警察

查到咪9up 話係cid咪得囉

步步高可以慢慢分析
大家先推葉虎同埋銅鑼灣先

會唔會係徐比人約見面（要比人滅口）
咁岩兩警經過，第4個人先發制人1打3？

push!!! dklm

DL6號
N年後先翻案

推
中環見

希望終有一日可以真相大白

viu99台有做過徐步高案
佢上司有出黎講野

有無人搵到片

罪光燈

當年今日

如果件事係真,草营人命嘅狗隊要行孖必
好可能有互相監視嘅目的

要為徐步高平反

冼未死，你意思係佢同曾係咁啱唔好彩當正𠴱更？定係有份？

佢係中共派黎 唔似wo
睇佢床頭既句子
同埋熱心參與民主活動
又話平反六四
完全唔係中共既人

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

真心可以拎黎拍電影

要還徐步高一個清白

嚇到食手手

游乃海（Yau Nai Hoi，1968年4月14日－），香港電影編劇、導演，其堂兄為資深網上電台製作人兼社會民主連線黨員游乃權，其胞兄是游乃強警司。

憑藉2003年的《大隻佬》和2005年的《黑社會》兩次獲得香港電影金像獎最佳編劇。憑藉聯合編劇的《PTU》、《柔道龍虎榜》、《黑社會》和《奪命金》四度獲得金馬獎最佳原著劇本獎。2007年作為導演拍出處女作《跟蹤》，獲得第27屆香港電影金像獎新晉導演獎，以及最佳影片、最佳導演和最佳編劇提名。

當年步步高一定係發現左咩野照來殺身之禍

大學畢業畢業後，徐步高曾經做過幾年的金融經紀，因為工資不多，他同時做3份兼職。但是因為太急於賺錢，結果幫人家炒賣卻是一虧再虧，對徐步高打擊很大，心灰意冷後便辭職了。後來，徐步高一度到希臘流浪，其間做過很多工作，包括洗碗洗碟。但是徐步高厭倦「黑市居民」的感覺，1993年回到香港，曾在東區海底隧道做收銀員，又做輔警，不久他開始投考警察。

原文網址：

佢都話黑警破壞現場証據

咪拎D CONTENT FARM做SOURCE啦

寒戰

有機會身在曹營心在漢
但我覺得機會唔大
佢槍法咁準
某程度可能經過更嚴格既訓練
或者佢天生性格咁樣而令自己更集中
呢樣真係冇人知
但我覺得機會唔大
反而係佢某啲未破既案
查到一啲唔可以俾人知既事或者係接近查出真相
最尾個隊人咁岩做咗替死鬼
而成場成件事係背後有人精心策劃
案件現場4個或以上係必然

林鄭：我唔會出賣警方

可能真係最後一個正義既差佬

攪抄

幕後黑手係中共啊我Diu

唔好唔記得
仲有被砌生豬肉坐冤獄嘅施sir

個個都知
但係查到咩要令佢地咁驚？

華生,你問啱左問題La

呢篇文分析咗多個疑點

下次遊行使唔使帶埋徐步高

香港只有一個黃漢文
但佢無專科資格
都可以做法醫？

突然之間 覺得林奠真係生命受到威脅

Off topic 一下
見到呢代細蚊仔 or 連登愈黎愈有當年高登既 質素
好感動

退左休呢可能

馬來人這樣想

有冇可能
徐在香港呼吸自由空氣後發現民主的美好之後變節？

會唔會退休？ 退咗休會唔會仲係度？

可能錯嘅時間錯嘅地點出現 誤傷無辜
可能係棋 唔知點解
我傾向覺得佢地係不知情

1985 grad, 同當年個醫生年紀似唔似
無追開相關新聞

Thx

假設條件越少通常越接近真實

謝婉雯醫生無

越睇越恐怖

google搵到啲咁嘅野

員警總部

可能走得甩嘅幾單殺大案唔關佢事
係有人安排插贓嫁禍

楊紫芝教授有wor, 新聞話已退休

而佢七一高調整哂道具遊行 受訪
完全唔介意上鏡
漠視俾上司同事周到佢違反政治中立原則
近乎戲劇效果表達立場
會唔會係一種反饋心態？
會唔會係俾知情一一啲message?

周圍醫療網都係得一個黃漢文嘅資料
仲要係唔齊全嘅

黑過阿嬌

光復香港

響呀你老母

步高兄在天之靈可以安息了
一定要保佑我地揪出幕後主腦！！

先FOCUS黄漢文

之前唔係有人想拍徐步高咩，搞搞下又唔拍，唔通

同習近平有七個老婆既野史一樣，係又點？

做返正經野好唔好

病理學專科黎

雲海fb更新！

(雲海回應徐步高事件part 2)
我之前回應左整件事，諗諗吓既然而家呢個時代比較開明，我就不如再講多一樣十年前我喺Sina節目都冇提過、我係任何文章都冇寫過嘅另一件陰謀論！要知道若果你真係有心去睇所有指向徐步高嘅證據當然係自己警方搜證㗎啦！就係靠呢啲搜證來上死因庭，一面倒指控徐步高殺人搶劫等等，因為死因庭並冇徐步高嘅辯方律師為佢洗脫嫌疑！咁我想講咩呢？話說呢單案件發生係2006年3月17號星期五凌晨一點幾（希望我冇記錯），事件發生後嘅即日已經有晒鑒證科同警務人員現場搜證，如果有睇我節目當年，講到第二日就已經叫食環署清洗成個隧道！陰謀嘅事就發生係七個月後，2006年10月20號深夜凌晨，有組織罪案及三合會調查組即係O記，帶着八個職員去到案發現場帶被封鎖現場嘅膠條攝錄機等等，以我嘅理解就係想喺現場製造一個佢哋想嘅現場環境證據，放滿佢哋想要嘅道具，拍攝低用作後來死因庭嘅證據，由於徐步高係冇辯方律師根本就冇可能質疑上庭嘅資料係咪真實！幾恐怖可！但當晚咁橋有一位記者想回到隧道就撞到呢班警察，咁班警察當然好愕然就表示即刻收隊離開！但係當然你可以想像佢隨時可以喺死因庭開之前在凌晨返到隧道做呢場大龍鳳，即係話其實上庭嘅所有證據都可以係假㗎！都可以係偽造！同埋用客觀啲去諗你七個月先返到現場搜證？有冇可能呀？除咗刻意做假之外我諗唔到第二個原因！當然我手頭上完全冇嗰八個O記嘅同事名單，就算有都要佢哋肯出嚟指證警方做假，10年後要佢哋咁樣做真係難過登天！呢單野我從來都冇講過！嗰個溫馨提示嘅警員叫我唔好再查落去㗎嘛！真係越查越恐怖！咁依家就比大家參考吓！

退左休都唔出奇
搵返新聞當年已經話衛生署高級法醫黃漢文

記住彭浩翔本全職殺手、O講過要誤導差人查出自己
LET X BE 錯誤
X就係查案方向

我講白啲
佢體能槍法加個樣背景都似老解
會唔會係唔聽指示變節了而俾隊諗？

屌、越查越黑

隊冧

如指佢有軍事背景、英軍合理d

大膽猜測
當年佢可能本來幫黑警做野但發現秘密決定查落去
點知黑警發現左 引佢去尖沙咀 殺佢滅口
而打刧同噪音案完本無關 佢死後就串連再一起

同法醫都related，問題係年齡match 唔match

中國出世人士
英英會引狠入室？

95年grad咁應該係有機會會接觸過單case

強帖！！！！

有冇巴絲直接間接識佢？

英國佬唔駛根正苗紅
香港人入到英軍入唔到老解

平反徐步高案！

Hmm...
咁咩人要隊冧佢？

我假設佢係老解變節
係因為
中共最熱衷內鬥 亦最在意自己人不忠誠

走得太前

游乃強
李家超
陳碧橋
警察 保安局 法庭
你而家講有香港版共濟會我都信

哇屌
真相究竟會有幾黑

樓主要小心...
通常揭露陰謀都會被消失

順便推下葉虎個post啊喂

高汁post, 多謝巴打努力

中國共產黨

究竟有幾撚黑晶 泯滅人性既野

首先我預設殺徐步高呢個決定係傖促,至少不細密,
最高招係屈佢狗屋自殺,風險最低
如果徐係變節老解,有咩原由要傖促下手,不會是單純内鬥
另外暫無有力證據顯示佢同老解有咩關係

升職發財

呢單野我一路覺得好鬼
但以前好似唔信班差佬 係我有問題咁
直至呢兩個月對香港熱血返哂黎
巴打你地今日又開呢個po

香港萬歲
天佑香港

Wikipedia

徐步高於福建安溪出生，為閩南人，於1978年隨母親張維美來到香港定居，翌年父親徐友昌與胞弟徐步雲亦來到香港，一家團聚。他在觀塘官立工業中學（今觀塘功樂官立中學）就讀，中學四年級時為理科生，因為成績差而被日校停學，改在夜校留級，他在22歲時再戰會考，8科中有3科合格[5]，後來再次會考，達致5科合格，符合投考成為警員的基本成績要求[6]。中學畢業後，徐步高曾經從事多份職業，包括在東區海底隧道任職二級交通督察，香港義勇軍及香港輔助警察隊服務，並且曾經旅居歐洲9個月[7][8]。1995年，徐步高與任職社會工作者的女朋友結婚，婚後兩人育有一女，一家三口居住在東涌裕東苑，其興趣為旅行及運動，曾經參加馬拉松、毅行者及由警務處舉辦的體育比賽等，工餘時亦有參與滑翔傘活動[9]。

1999年4月17日，徐步高以頭籌購入東涌東堤灣畔五座一個面積769呎的單位，購入價為260多萬港元，當日奪得頭籌的他興奮地向傳媒舉出勝利手勢，更表示「樓市一定唔會跌」、「樓股皆向上」等，其後他將該單位放租，由於樓市下跌，令其帳面上虧蝕逾70萬元[10]。2002年起，徐步高瞞著妻子向自己一位居住在旺角廟街的張姓友人借用其住址，作為與銀行通訊之用，投資戶口包括中銀香港、恆生銀行、大福證券等，另有外匯投資，投資額以萬元計[b][11]。2004年10月，徐步高的母親張維美把15萬港元存入徐步高的中銀儲蓄戶口作投資用途，兩星期後徐母在大福證券開設一個證券戶口。在2005年2月，徐步高把35萬港元現金存入徐母的大福證券戶口內，讓徐母投資，而徐步高本人亦於同年11月獲授權可動用此戶口的資金，徐母在庭上亦承認戶口實質由徐步高操作[12]。

2000年6月8日，徐步高在北京天安門廣場遇到河南探險家李靖，得悉他將駕駛單車參加寧夏舉行的「中國銀川國際摩托節」，於是決定結伴同行。兩人於6月23日凌晨2時抵達，可惜摩托節已經閉幕。主辦活動的銀川市摩托車組委會祕書長陳鋒得悉兩人的經歷後，主動接待兩人3至4日，並且安排《新消息報》記者採訪徐步高。陳峰送贈了大會的紀念品──上衣及紀念座，予徐步高[13]。

2001年10月，徐步高攜同妻子參加亞洲電視遊戲節目《百萬富翁》，連續答對10條問題，結果於回答第11條問題時出錯，問題為：香港會議展覽中心規模僅次於哪個國家？選择有為日本、中國、新加坡及馬來西亞，正确答案為日本，惟两人拒絕使用錦囊，結果贏得60,000港元獎金[14]

徐步高曾經隱瞞家人在1999年至2005年期間在香港及深圳消遣，包括定期光顧指壓中心、卡拉OK夜總會及嫖妓等[c][15]。2004年8月7日，徐步高與友人在東薈城的賽馬會投注站投注，期間徐突然掏出75,000港元現鈔，下注在當晚舉行的亞洲盃足球賽決賽－中國對日本的賽事，兩人合注8萬港元投注日本勝，賠率為2.8倍，結果兩人贏得224,000港元，徐分得21萬港元，及著友人暫時保管，兩日後再存入其戶口

我同意冇證據 可能呢一世都冇
但唔太同意殺徐係傖促
會唔會因為意外殺出曾冼二人
先至搞到咁大龍鳳
最初只係諗住「休班警遇劫身亡」？

有冇可能査到蛛絲有冇可能査到蛛絲馬跡馬跡

一早有啦 香港共濟會總部 新鴻基都有份

呢個可能性唔係無 ,但要巧合遇上認識徐步高的冼家強

一路睇一路打冷震
越睇越似成個局⋯
舖排哂咁

我相信曾洗2人至少知道徐步高會出現,其他事可能不知道

光復香港！
時代革命！

點解佢地知？

有無可能掉返轉，知道佢一直查緊警隊內幕，所以連銀行搶劫單野都係自編自導自演，推落佢到煮死佢

不能屈徐狗屋自殺
你因為必須要見面 可能傳一啲口訊
甚至交收（如失槍😏）

雲海十年前都講過

如果徐步高死後,認識佢的洗家強就有好多用途去處理案發現場變得更合理 ,所以有預先知會佢
我估係命令洗家強約徐步高至該隧道

咁曾死冼活係unintended? 定plan左？

我估無PLAN

就係因為無plan
所以我先覺得佢兩個係預料以外的變數

死於交火之下 ,要查返冼曾兩人交情背景

係*因為

揭

好似當年徐步高成日觀察解放軍軍營，應該睇到啲特別野

我估大狗揾嘅殺手失手、至徐步高開火環擊 ,冼曾被捲入駁火

一定有第四人

但雲海節目
冼聲稱無見到徐攞槍開槍
亦話自己失去知覺
但被人影到佢雙手交叉送上白車
而不是無哂力下垂

唔認為冼曾同徐步高必須要見面並傳一啲口訊
甚至交收（如失槍)
呢個假設需要很多前題

第四人擔任殺手就唔使解釋冼曾有無能力心理準備殺徐步高

佢d口供好有問題
無見到徐攞槍開槍⁇

屌 不來佢係第一位義士

小心跟車太貼有機係黑吃黑

徐SIR

同意

係 第二段 YouTube 雲海同meow 扮糾纏嗰段講
即係大家都同意係中方勢力要隊徐
亦肯肯定有第四甚至五六人
只係徐的真正身分成疑
徐死前動機成疑

如果得4個人嘅話 咁好大機會有兩個係同黨

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

問題係該死因調查關於現場環境證據那些可信
去重建至少4人的場境
以還原4人s位置經過
給出合理推測

牛乃強 幾出色 升到警司

而家政府做野方式同睇鋼練差唔多

我地以為徐Sir 翻案

敬禮

徐身份成疑、但今次係問邊一邊計劃落手,不問其他住

大家睇過條片或搵過資料都知曾國恆死前大叫過一句叫第四者報警(有啲人話 你出賣我) 咁證明好大機會佢兩個係識 或者第四者唔想𢲡屎上身所以即刻走

理清返先
4人如何進入隧道先
互相關係
交火過程

推
成堆人扯貓尾

#1616
不可說嗎
•
3 分鐘前

大家可以睇下呢個 梁成恩單嘢之後 老廉突然間係敢查警隊 最奇怪嘅係查呢單嘢嗰啲警察 最後唔係畀人拉去坐監 就係唔知點解死咗 一係畀人抹黑話去叫雞或者借大耳窿錢最後被人革

你重組下件事嘅發生經過
曾國恆全程無call過台架 而冼家強亦搵唔到佢
咁顯示到佢地兩個無乜默契

而如果真係有第四人 咁啲居民睇到果一幕果條友就好可能係佢 記得曾國恆係有同過果個人大叫“幫我報警/你出賣我”

至於冼同徐嘅爭執暫時解唔到
或者根本無爭執過 因為冼話佢混亂間係昏迷過

揾ICAC查最好

嘗試不以口供推理
以環境証供推測過程可避免因口供推返

破壞哂啦啦
十幾年 第二日已經洗隧道

好癲！希望個真相可以水落石出

雲海SINA條片所講既子彈碎呢
source係黎自邊到?

首先有警員比人係由上面射中

再加埋子彈碎有兩個地方都係偏遠(左手面大概70米果個同埋右手面~30米有位避個到)

常理推測呀下,上面條友射完
會唔會之後行去隧道既左面補飛
再唔知點行去隧道入面既右面再補飛?

其實如果你話總共有6人真係唔奇
3個人基本盤啦
1個樓梯位上面
1個隧道入面既70米子彈碎位
1個隧道入面右手面既凹位

獨立調查隨時查清埋呢單

我估受容人家屬都收哂暗口費 點查

但係 死因庭嘅説法包含大量資訊、要抽絲剝繭重組
口供90％假易
環境造假難,有留下２次證據風険
要搞都只搞關鍵個PART,另故仔無矛盾,d人收貨就ΟΚ

第四人應該無入過隧道 或者藏身係案發地點隔離嘅一條比較隱蔽嘅通道

徐根據警方推斷應該係樓梯上面離遠望到曾冼二人入咗隧道先埋伏

曾冼二人就行到去轉角位諗住上樓梯時見到徐行動有異上前查問嘅時候就開始發生爭執

注意依個時候曾國恆開咗個世界beat無出過聲 只有冼家強叫過救命

就咁推斷有可能曾係突登行開唔理

而第四人就有可能係殺徐冼果個 因為由始到終冼都無見過徐開槍攞槍 亦有可能徐係去搵冼想話佢知有人想隊冧大家但混亂間推推撞撞冼以前係徐想襲擊佢

之後曾走返過去就俾第四人因為可能曾知道內情而要搣口由高處射佢之後就死埋

以上為小說 如有雷同請勿對號入座

我諗第4人就應該有
有CAM影到有人係隧道個邊跑過但冇交上法院做証據
仲有居民見到有人係隧道口跑出馬路

留意冼嘅供詞 當時徐係有假髮同眼鏡 一時認唔到佢都未定

點解要殺埋洗？

無交定係警方無上呈

對供詞信心不大

蘋果有報過冼同徐二人係識 上面有講過
我係假設佢地係識而一齊查緊一啲野俾人發現咗

相反認為洗係因識除而被派收屍及引徐出現

洗徐亦無一齊查緊

都有可能

但依家一啲線索都無

所以推斷槍戰第四人s的位置槍戰過程
給出合理推論懷疑徐步高係被謀殺而非計劃搶槍

嘩屌成班蛇鼠一窩

之後為爭取獨立調查中成為合理推測展開調查

但係睇完雲海，覺得曾開左walkie，唔再發聲有啲怪。
而冼就堅稱無第四人在場，把生銹槍亦只有冼組織，無徐的，而呢把槍係認定為行兇槍。

無味神探 陳思祺嘅事都要查下

生銹槍既指紋唔屬在場任何人士已經夠怪

無錯、我估Café當年有查過、至少有關警隊内幕
正常人用理性都覺怪何况咖啡師

問下林卓庭班舊伙記有無開過FILE

哇屌

文宣組

ICAfe 名存實亡

要同中年人講、佢地印象最深亦能提供當年調査人員資料

支持iCafe出手
衣家査唔到新野 ,去翻舊帳

唔出手死硬
有没泛民巴絲能聯絡林卓庭
說服iCAFE出手維護尊嚴

頂好撚寒

呢個真，所以先申請個連登ac
利申，高登死淨種

不如搞去ICAC落案
聚番幾萬人和理非以示支持

推
呢個香港睇怕仲有好多以前發生過既細微小事可以造成大獲野都唔頂

分分鐘鐘要堅勇武、如果d大狗呢單野有屎

去北角行街

PUSH AGAIN

成班仆街

去北角嘆咖啡

8月11日港島東遊行！
大家識做

8月11日去北角嘆咖啡

推爆！

推
查司法不公

PUSH

查司法不公

其實我都係高登仔

推比外國

除暴安良徐步高

明白了 謝謝

連登神探同我出嗮黎呀推到上國際媒體

聽落好可疑⋯⋯其實呢單嘢當年都係疑點重重的

我係洪卓立之亂時期嘅高登仔

puah

請關注西環情況
陰毛論既野聽朝有時間再討論

雲海唔講咁去問翁靜晶啦，一齊去留言問
個老母同個女好慘

請迅速聯絡或可以信任人仕
有重多資料及相關人仕需受嚴密保護
d狗有機出白衫做野
所有人請留意不尋常動靜
並與可信任之人約定一定時限没有聯絡便已可能遭害請代為求救
並約定受威脇時聯絡用暗語
希望以上為過慮,一切平安

成立獨立調查

高登巴打發現後 中聯首開記招

請關注現場手足安全
陰毛論明日繼續

毛管都棟鳩埋

V

再見到當年有份查既警官，今時今日上晒神枱，諗起都覺得好可怕。

香港無咩力量可以扺抗d狗

啱啱雲海有再回應，事發第二日食環清場，但7個月後o記再去隧道，佢懷疑班人去製造證據。

以真相COVER大話
應該只係改左最關鍵部分

#565
一早有人講過唔簡單

有無啲咩警黑內幕？
反黑組大把都係黑社會
下?咁黑警高層知唔知?
咁都得??
唔太過份，隻眼開隻眼閉啦

你估當年徐步高案真係咁簡單，咪又黑吃黑，中槍生還果條黑警加菲我識佢，佢做vice果陣落我鋪掃場，要貨唔要人，過幾日我d貨就喺鴨寮街賣緊

香港本來就少法醫,無咩可能撞

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

推多次

FF集中營

如果唔打低現政府、無得再查
我要真相

睇完好心寒

雲海同徐步高監視老解為左咩
應該話佢地知道左咩野要去確認

我想係到整合D料係肯定係FACT

原來啲高層先係警魔。。

雲海都係咁分析

合理解釋

徐步高有咩威脇大到要係06年果時係條街暗殺佢?

不過搵雲海
記得有禮貌D 同預左面懵
條友真係睇心情

入嚟嘅巴打應該會打個冷陣

徐步高被呢班人渣害得好慘，食左死貓甘多年，宜家先知佢先係真英雄

有組織罪案及三合會調查科在東涌警署由徐步高所使用的儲物櫃內，發現兩本日記簿及一份綠色文件夾，記錄徐步高於2005年曾經跟蹤多名政治人物，包括鄉議局主席劉皇發、香港立法會議員黃宜弘和香港特別行政區基本法委員會委員鄔維庸，載有跟蹤內容、定時觀察及車牌紀錄，又記錄民建聯立法會議員陳鑑林、馬力、張學明及工聯會議員陳婉嫻座駕的車牌，記錄了香港行政長官董建華居住在嘉慧園。日記亦記載了解放軍駐港部隊在槍會山軍營及白加道司令員官邸的守軍換班時間，動機未明[30]。

求文宣部整圖方便周圍share

屌那星
究竟徐sir查到啲乜野

徐做過義勇軍
暗地裡做英國政治部既野都唔出奇
or 警隊入面某個由白警組成既組織
查黑警黑關係
徐有份查

愈揭愈深
黑警果邊d人叫冼幫手做低佢
約佢去廣東道
並埋伏第四人係外面方面有咩事都可以補槍

案法時冼先入隧道
曾在外面

冼諗住自己係入面搞掂 無人知
點知徐能力極高
立即拔槍反殺 一槍命中冼頭（徐自己支槍）
曾聽到槍聲衝落去見狀向徐射者
曾想call台時
第四者落去殺曾 再殺徐
confirm all dead
再離去

呢幾個月黎發生咁既事
其實只係將回歸廿幾年黎既瘡疤一次過起哂
雲海講呢件事 我覺得真係唔出奇

有可能為左整一單大野上位
以前就係邊個領功就係最快上位
應該都係沿用至今 仲有督察世家升屋企人上去都有
所以一般人以為警察係做得耐就有得升係錯既方法
而做一單大野係一定有犧牲

呢個要推

中共招安左班黑社會好耐
加埋黑社會好多存在於新界D圍村
呢3樣野自然連埋一齊

#1我有quote返游乃強呢句

「如果我要伏擊警察，肯定會揀呢一條！」

其實呢句好有問題 負責查案嘅高級警官有咩必要講呢句咁情緒化咁主觀嘅說話

有無文字版,幾粒鐘條片...

邊位手足咁快手

徐步高係白警，拒做黑警

當我同好多人都以為港共近幾年先咁黑暗
原來早係十幾年前已經黑到仆街
只係而家先浮上面

其實我反而想知如果行孖必點解曾同冼好似唔係一齊行咁
明顯兩個時間身位好大出入

照D証據睇
曾國恆佢行後既
到冼家強中槍個下

曾國恆除左禁個粒緊急制之外都冇任何反應
冼中左幾槍都仲CALL到台
曾係冇參與任何對答
其實我懷疑隧道入面係仲有D事發生

如果兩單野都係砌生豬肉 石圍角死左果位差人 同 麗城銀行嘅巴籍護衛員
哩兩個人都死得唔冥目

大家可以由24分鐘睇起 當年有份查梁成恩槍殺案嗰啲警察 死嘅死 畀人抹黑嘅畀人抹黑 總之有份查嗰單嘅警察都冇乜好下場

完整版本 仲有講到有啲警察自殺都好撚鬼 有一個講到 一個警察拎住支槍對住自己心臟射五槍 正常邏輯都知冇可能

成件事好鬼

其實佢老婆講過佢好似唔寫日記

嘩呢單好癲，推多野

因為我哋以前仲細過唔知發生咩事 仲未有雨傘運動 更加唔知道原來黑警係咁撚仆街 依家諗返 當年真係砌佢生豬肉一啲都唔出奇

你common sense諗下 你打完劫 仲會唔會將嗰件衫留低 仲要留幾年 畀人抄返出嚟

好黑暗...

其實可能有第五個人 唔好唔記得報告話支槍 係有冼同埋另外兩個不知名人士嘅DNA

其實我懷疑係有6個人總共

曾國恆中槍角度係上而下咁打中頭 你話冇人係上面開槍都冇人信啦 仲要有街坊睇到有第4人出現過之後跑過6條行車線走左

吉巴高汁
遊巴支持

要推

發現高層黑暗勾結證據，黑警及高層要求唔好查唔好再理，但以佢性格必須查根究底申張正義，最後招致黑警高層密謀誣陷佢魔警形象，更招致殺身之禍，而真正犯事者升官發財 消遙法外…

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

有好多徐步高案舊報紙剪報 想要tg我

我升中學叫懂事個陣，一睇新聞 同睇完雲海請既疑點，就認定佢係俾人屈

我要罷工

唔該可唔可以放啲隧道案嘅現場圖出黎睇下？

雲海今日fb有講係差佬叫人同佢講

唔好淨係睇徐sir
呢10年都仲有好幾個警察自殺
而家我真係唔撚信狗隊公佈嘅死因
到底呢個表面光鮮內裡腐爛不勘嘅狗隊有幾多嘢唔見得光

仲有，黑警不斷加人工，高到離晒譜，係咪就係因為知道內裡本身就腐敗不堪，想高薪養廉
又怕啲新入嘅白痴毅進仔好似啲老狗咁亂撚咁嚟

極醜惡

成晚發惡夢

認真 我地可以組織team人查返單案

記得backup所有嘢，片，舊報紙，網上報導

當場地同証據你都控制到個陣就唔會難
簡單啲講
有權有勢
再睇返邊個上位邊個控制緊
成件事出現曬

血債血償

當年好多人當佢傻佬

要殺一個槍擊高手點會咁放膽俾咁小人做？
假設想搞掂徐，假設徐本身有另一班底幫佢
徐點會一見人就拔槍射？呢點好奇怪
假設另一邊有班底
假設徐俾人設局引入去
引佢入去準備搞掂徐
假設行咇兩人唔知情

其實亦都可以好容量整到其他人有不在場証據
佢地原本目的應該係想搵行咇既做替死鬼
令到徐不受任何人信任
而如果係呢個假設
徐講出賣我就好合理
因為佢冇預過有其他人介入件事

新聞
「而在旁的曾雖然被徐近距離開槍擊中，但仍能保持清醒在徐冼2人糾纏期間，伺機向徐連開5槍」

諗清楚一個咁熟槍械
射擊技術咁準既人
制服到另一個拎槍既野點解唔係即時踢開佢把槍？
而係等佢扮死再向自己連開五槍？
個五槍好可能係其他人開
未死個位可能俾人捉住春袋冇得講真話
再繼續同流合污
至於個幾飛子彈就俾咗其餘開槍既人
咁就造到不在場証據

加上幾個月後先審証供跟本可以造出黎
並唔係真實，球証，人証，物証
全部都係我既人
點同我打？

小說一則

哇 一步步逼近真相

睇完雲海part 2......part 3 pls

最心寒既地方係所有野都好「合理」.....

點都要逼政府設獨立調查委員會 應該警隊高層仲有好多不為人知既仆街野 好似除步高案既陪審團好有問題～ 全部都係精心策劃既一個局～ 官官相衛 簡直無法無天 但仲有好多傻閪傻撚仲一尾麻目信警隊入面既高層～

殺警檔案──香港警察浴血重案
By 鄧翼群

p154曾經提到頂死徐步高的係心理服務課警察臨床心理學家徐佩宏
徐佩宏撈過黑懲

點解明明單野升到去副處長指揮
但關鍵專家證人全部同政府有關

搵到真相又點 都告唔入

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

徐sir根本係鋼鍊第一集個冰佬

港共政權

2010年6月，Crime & Investigation Network以徐步高槍擊案為題材，拍攝名為「Anatomy Of A Crime: Hong Kong's Rogue Cop」的記錄片[67]。製作期間，因題材過於敏感，事件中的關鍵人物及親人均拒絕接受訪問，導演更無法來港拍攝，最終攝影隊在港訪問專家及拍攝模擬片段[68]。

我話緊班毅進仔

真相大白

嘩嘩嘩

睇完分析，
我覺得好可能係有人知道咗徐步高正在查犬隻嘅黑內幕，
想搵人暗殺佢。於是搵人約佢在尖沙咀見面講數，
實則派人埋伏喺隧道附近想殺死佢。
等徐步高落隧道時，
第四個人由隧道頂，由上而下咁開槍攻擊佢。
而冼、曾只係行咇，咁啱咁巧合經過隧道，
見到徐步高，三人在隧道糾纏。
而隧道頂嘅人估唔到會出現其它警察，於是殺人滅口，
本來係想將果位兩位警員都殺死埋。
但估唔到冼死唔去，仲用對講機向上頭匯報。
於是先至改變劇本，
改為利用冼嘅證供，以及事後先至放喺現場嘅生銹槍，
去來屈徐步高殺警。

元朗係有條圍村姓冼

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

肯撚定黑警包庇...支持繼續查落去！！！

（還原7分鐘消失的片段）警方向Now新聞部施壓？Now刪除的新聞片段，是游乃強與鄕黑祠堂密會

游乃強好可疑

其實呢單案好想搵番唔同新聞台既報導..但黎黎去去都係得tbb同atv

行前左十幾年

活動tee應該好多人有出席既都有啦
點足以證明係徐打劫

8月5號齊罷工

由入境處處長升任為保安局局長，呢個安排有其特別原因
第一，如果由警務處處長升任，即保安局局長變相成為警隊太上皇
第二，警隊向來為紀律部隊之首，由入境處處長升任，可有效制衡警隊，以免警權過大
所以呢個係特意安排

肯定,同埋你既時見過差佬啲必係前後腳行
兩個分開行本身已經好撚鬼

當時鄧炳強咩職位?

制裁游乃強

我都覺
同埋條友射術咁準
其實離遠都已經可以辣低果兩個
徐辣低佢兩個後比人補刀會合理啲

屌，好撚心寒

屌那媽起左雞皮

。。。

去左法國

關鍵人物：冼家强
其實合理推測有好多個可能
物證可能大多已被銷毀下、關鍵是冼家强嘅口供
個人建議住係洗家強付付或係大狗屋付近工作的巴絲
留意洗嘅行縦.佢有機會潛逃或被失蹤

如果有人能聯絡冼家强 .叫佢盡快坦白、呢場騙局掩眼法已失效
大狗為石沈真相、一定會係你講出真相前落手
今日d狗無法無天、十幾年前點對徐步高、你心知
今日遠超當時、大狗在法律上已毫無退路、一件污兩件穢,為咗自己再添筆血債、代價細左很多
你自己小心狗咬狗骨,你咁醒應該明兩害取其輕

徐sir走得好前，唸野快過普通人十幾年

計返時間佢個女今年幾歲

當年徐步高體能第一同埋神射手，但三次考升職試都考唔到，會唔會同內部有關聯？

真心可以

第四者並放低六年前的失槍

咁當年究竟點解要隊梁成恩？
是不是預計到六年後有用？

我想講 佢地成班都只不過係PC仔
下下攞命咁嘅程度
高層更加不得了

有冇可能其實第四個人就係比家超 就係咁之後立功 然後就連升4級 純假設

你地一路沖涼屙屎搭車同我睇哂佢

係 雲海話曾禁制但乜撚都冇講過
而且似乎冼話唔係成程beat都係同曾一齊

仲要係參加銀川電單車活動紀念品！！！

鞋都搵唔返啦dklm

你叫魔鬼自己檢討自己有咩問題？

屌
保護雲海！

俾人禁住
點都冇得升原因爆光！

大家幫手share去fb其他媒體等多啲人睇到，睇下政府有乜反應

唔聽話、獨立思考

總會有公義 如果無 咁香港真係無得救～

越來越明朗

我覺得揾林卓庭比ICAFE壓力打新和理非戰線
繼續SUPPORT FT LINE
WORST CASE
呢單野無論一國一制出老解大狗都甩唔到、因為呢單野表面上係無政治成分、到時無真相但都有死貓佢地食

支那就係不義之地、人間無間地獄

推！！！！！

呢單野無論香港一國一制出老解大狗都甩唔到、因為呢單野表面上係無政治成分、到時無真相但都有死貓佢地食平民憤、分分鐘鐘係我地反殺嘅最後武器

身為升級試優異生，但係升唔級m仲做緊pc，係咩玩法？

呢點唔係太明白，有無熟警隊架構既師兄可以講解吓？

WORST CASE
呢單野無論香港一國一制出老解大狗都甩唔到、因為呢單野表面上係無政治成分、到時無真相但都有死貓佢地食平民憤、分分鐘鐘係我地反殺嘅最後武器

升級試做樣

警犬升級係要識老細，埋到支靚水，打晒電話先走去見

唔係睇表現

好撚痴線

有啲似日蝕風暴

Ff，係突然諗到，可能太樂觀

破案翻案，我哋應該無能為力但⋯⋯

如果我哋純為make noise，撩返起件事，其實會唔會唔多唔少都會俾到心理壓理對家？等佢哋心虛做小動作？

係咪有其中一個趁夜晚人少少，行beat果陣竄左去食煙，另一個就去簽更簿呀？

諗起鋼練開頭個冰佬

我地會幫你還原真相 希望你泉下有知安息

如果冼家強開記招指証比卡超牛奶强，唔知會點呢呵

新支線任務
推

嘩...

貼徐sir d相係相關人仕住所同工作地方提醒下佢地

推丫

真．寒戰
btw呢d都係後續
但係佢殺既警察有冇咩底？

仲有一樣野 好果佢咁想用槍應該會好好保管住把生銹槍

患上ptsd發既惡夢只係會涉及佢創傷記憶,如果冼只係涉及尖沙咀槍擊案又點會夢到梁成恩同巴藉護衛呢？
而且夢境內容係講冼殺晒所有人,如果佢起呢件事從頭到尾都係受害者唔係應該起夢境到係被殺一方咩？

敲山震虎、調查茄啡

曾國桓冼家強同徐步高交收跟蹤資料
但冼家強收到密令叛變
偷襲曾國桓
擊傷徐步高
估唔到徐步高有槍
又一槍辣低冼家強
第四人聽到駁火聲馬上出來幫手
轟斃徐步高
再用曾國桓的手偽造證據
最後游乃強逃之夭夭

洗家強預左一打二？

加菲好似自從呢單野之後,警隊無乜人關心過佢,好似當佢陌路人

太過可疑

我係未睇緊鋼鍊

好大機會曾喺佢後面畀人揞住個口或者畀人制服咗 咁就可以解釋到點解曾開對講機嗰陣出唔到聲 因為佢根本講唔到嘢
而且冼個口供都講過 一直見唔到曾 咁更加說明冼同徐步高搏鬥緊嗰陣 曾係已經冇行動能力

有冇人覺得其實同徐步高唔係咁似樣？其實只係當個個認定係佢先覺得似佢

似冼多過似徐

鋼錬真人版、歡迎成為FF術師

其實係唔似

徐嘴唇薄 同埋有啲倒及牙 另外條眉無咁平

假設又關冼事、咁冼嘅身份會好奇怪

我都有咁覺得過

仲要單案有強調過犯人有兜風耳，冼咁啱都有

但佢嗰陣有冇咁肥

下次遊行試下用「徐步高翻案」

起碼鼻嘴都似

題外話 明明當時話有帶頭套 點解仲有個樣係度？

停一停

一路上網搵下新聞圖片大家分析下

假設又關冼事、咁冼嘅身份會好奇怪、暫時唔好張三件案兇手串埋先
如果咁太多假設好唔SOLID,
先證明徐步好並非前兩單案兇手、比揾出兇手重要同簡單

先證明徐步高並非前兩單案兇手、比揾出兇手重要同簡單

啱呀~我越諗越覺得成件事有啲奇怪。成件如果有幕後主腦，佢收受嘅錢會好多，包括打劫銀行果五十萬，之後徐步高殺警後，警方已向曾國恒及冼家強賠償合共逾353萬元

我老豆話當年係傳媒好快用魔警形容佢
但喺好多疑點加上死無對證下
就咁認定佢係有罪

好痴線, 原來呢班人已經入晒政府高層
所以721元朗邊有人敢查, 查既人分分鐘俾人滅口

仲有啲俾人革職 被自殺(網台講)

徐其實真係唔似
幅拼圖

其實有冇software可以利用相片精確量度疑犯骨架大少同徐步好對比、d骨頭長度無得呃

有無工程師有

好似講過同徐步高差成9cm

之後又spin咗去有誤差係正常

但一早鎖定咗係徐嘅話點解唔同徐嘅真實身高做對比
警隊一定有record架

但係果9CM唔係局部骨架、對家可以話有誤差
相反手、腳、肩寬每個細項對比可信性高幾班

快d刷相啦。位女士好危險。

係可以有誤差 但都冇理由相差9cm咁多 頂多都係3-4cm

Off topic問下 咁以前有講過有警吞槍自殺 有可能係被自殺

真好黑暗，仲有單lan 線案，都疑點重重

合理過死恩庭警方既證詞好多

Agree,但想逼到班撚屌無得否認、更易爭取民意啟動獨立調查

今日政府入面，大部分都是紅底人

呢招係最高招清理門户
用唔到係徐步高身上可能徐係狗屋高度警剔、周圉全部都係鬼
或者大狗臨時要下殺手搞唔到被自殺

嗰陣有個警察對住自己心臟開5槍 都好撚戇鳩

痴撚線 就咁講都無人會信啦 係細個睇新聞真係新聞講咩就聽咩 無思考過
有咁多方法死而不痛 邊個自殺會揀啲咁既方法

但係話狗屋自殺、當時香港人唔會考慮d狗咁黑暗、又點會循被自殺去思考、當年香港表面係好乾淨,質疑他人黑係因為思想變態、呢個先係大多數人嘅諗法

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

最搞笑就係e樣，咩野叫一路見唔到佢
你唔係同佢一齊行架咩？
咁點解會見唔到佢

我都覺得曾冼可能未必同時出事

在天之靈

港島東區警區外籍總督察（刑事）方立聲，昨凌晨休班期間突然返回北角警署的辦公室，以曲尺佩槍自轟太陽穴自殺，當場身亡，同袍驚聞槍聲封鎖警署搜查，終揭發慘劇。警方在現場撿獲一張字條遺言，大意是向同袍致歉，警方未有透露其尋死原因

消息稱，昨日凌晨方立聲毋須上班，約凌晨1時許，方立聲突然返回渣華道343號北角警署二樓的辦公室。至凌晨約2時40分，他用自己的SIG-sauer P250DCc半自動曲尺佩槍，一槍轟向自己的右邊太陽穴，子彈右入左出，頭部遺下兩個彈孔，即時血如泉湧。

救護員接報到場證實方立聲經已明顯死亡。警方撿獲一張字條遺言，內容大致向同袍致歉，大意是「那件事麻煩到你們真不好意思」，但警方未有透露「那件事」所指何事。

偵緝總督察方立聲及「重大事件調查及災難支援系統」成員 十二月初與各總區高級警司（刑事）會晤，介紹該系統用於罪案調查的功能及效率，調查人員更可透過系統進行個案會議及討

佢負責醫院拉人果個system

另外

方立声于2005年时任有组织罪桉及三合会调查科（俗称O记）高级督察时，亦因独力制服两名行劫银行的疑犯而备受报道，经调查后桉件怀疑有人在醉酒后纯粹嬉戏。

2005年O 記
姐係有份查2006年徐步高案

火影 鼬都話左你知啦
仲有白夜行

所以好大機會曾一開始已經畀人牽制住個行動 最後畀人行刑式處決

個個扮佢 著孝服 攬 「民主」 look

話唔定 徐步高真係搵到 好多共狗痛腳 ，要連串插妝嫁禍落佢到
鼬

搞搞下我覺得徐步高直頭係比人殺左再擺落隧道到 冼個條友應該知道d野

推呀！！！！！！！！！！！

啱啱無話出老解,KOd狗就可以翻案

天網恢恢

黃sir

全部都發生喺2012年之後 李家超岩岩做保安局副局長

其實一早就爛咗 只係依家先浮現

純粹假設
可能二打二

Match 🤨🤨

推到李家超游乃強陳碧橋含撚死！

DLLM 嘔心恐怖到睇完想嘔

愈揭愈多
summary:
2008年 重案組督察陳功偉（吞槍自殺）
家人話佢同下屬林建強不和
林係2006年，即徐案發生一年後
組左個叫警察歷史收藏學會
極紅底 似係紅底會
然後
後陳功偉被自殺

曾負責調查「X高官勒索案」的死者陳功偉（40歲），由警員晉升至高級督察，06年8月由特別職務隊，調往港島總區重案組2B隊。其妻程小慧與陳於91年結婚，育有一名16歲兒子。程指丈夫無不良嗜好，與家人相處融洽。
陳妻昨眼泛淚光地表示：「上司唔讚賞佢……馬sir（高級警司馬宏洲）話佢逢案不破囉，佢向我起碼提過三次……under佢個時沙（偵緝警署警長）係馬sir嘅人，幫唔到佢，仲整蠱佢，個時沙就嚟退休，又郁唔到佢。」

警察歷史收藏學會 極可能係一個紅底內部組織

頭一單梁成恩案
又話徐喺門後伏擊 但佢又喺後面挾持梁
個路徑好撚奇怪
仲要話徐扮垃圾佬 但垃圾袋可以有得驗指紋
但啲狗狗就話覺得冇關係就冇拎

重點係如果徐一開始係冇槍 得梁有槍
徐一出黎現場一定有打鬥啦
徐喺梁既手上搶槍 但梁既身上喺冇任何抵抗既傷痕
梁究竟點就範 俾咗支槍徐 等梁跪喺地行刑式向頭頂開槍

然而徐拎咗支槍、後備彈、記事簿，現場漏咗個口罩
當佢真係唔小心漏咗
點解可以喺後期覺得兇手係徐 就驗dna 喺咪佢
但個口罩係有8個dna

老實講 如果可以翻案 可以重驗dna 當年技術可以用而家既技術推翻當年個結果
但個口罩可能已經冇撚咗

其實頭一單已經好奇怪啦
如果唔係徐殺 咁真正兇手係邊個

第二單打劫就係件衫已經唔中啦
仲要身高差成9cm
廢事深究 睇都似老屈

第三單
個打鬥好奇怪 尤其啲子彈散 全部都隔好遠
但個現場就喺樓梯個位
我覺得一定有第4個人在場
嗰個人個目標係要殺死徐
最奇怪係殺死曾國恆嗰把槍 有冼家強同2個不知名既人既dna
徐死既時候係冇戴手套
冼家強一定係收埋啲野唔講
[徐步高倒地後，奄奄一息的曾國恆本能地將槍枝放回槍袋。 ] 邊個可以擺到 重要喺樓梯道 根本唔就手
垃圾桶如果可以出聲就好

Overall 個個講到徐好撚勁
但點解狗狗解釋到徐既3個犯法過程咁撚戇鳩
仲有所有報告都好唔合理
仲有死因庭係做咗好多死因庭唔應該判既嘢
陪審團仲要都冇疑問一致認同係徐造

與案件有關既人:
死因裁判官 陳碧橋 以胸襲警
死因研訊主任 陸貽信 資深大律師為選舉管理委員會成員＋監警會委員
曾任副刑事檢控專員的專責小組主席 偵緝高級督察 游乃強
警黑合作 刑事部主管 李家超 破格成為保安局局長
資深刑偵警官 吳偉漢 收賄57萬元

隔離登見到:

劉皇發嗰篇剪報，入面嗰個珠光集團係珠海市「第二財政局」，google 「中聯辦珠光集團」會搵倒同澳門中聯辦關係親密。

令我諗起大灣區計劃。
元朗牛屎佬揸住嘅地方，係未來接駁深圳前海到港珠澳到珠海嘅大肥肉。

珠光集團旗下珠光工程嘅粵港澳大灣區project
境外業務板塊
重點在港澳地區發展如下面業務：
1．工程業務。珠光在港澳有三十年豐富的工程承接經驗，澳門新口岸填海、新機場跑道、香港錦田繞道工程等眾多重大港澳工程項目均由珠光工程發展有限公司承建，最近又一舉中標澳門元「路環-九澳隧道建造工程」，具備雄厚的工程承接能力和施工資質優勢。集團積極切入港珠澳大橋和澳門新區填海等工程建設項目，努力實現工程業務的新崛起。
珠光目前珠光擁有內、外伶仃島海域共3個海砂開採項目，預計可開採9600多萬m3海砂，資源儲備充足，已為港珠澳多個填海工程項目供應大量海砂填料。正積極推進香港惰性拆建物料填海項目，年均引入超1000萬噸香港惰性物料在高欄港填海，將成為新的業務增長點。珠光力加強與大型國企、港澳企業、有實力的民企和上市企業合作，先後與中國交通建設股份公司、葛洲壩集團第二工程公司、澳門澳馬建築工程公司等建立了長期戰略合作夥伴關係，組建聯營體，實現強強聯合，已初具條件試水混合所有制經濟。

呢個係個好大既陰謀
-
最後，我覺得徐sir真係比人屈係知道好大既陰謀
共產黨、政府

Btw依個fb 會係邊個開

我喺隔離post cm過

第2點

隔離po講到冼家強先係劫銀行的人！

冼係高過徐、梁二人
而且好大隻下

李明逵身高：6呎4（網上資料）
而我曾經街上見過佢真人係有咁高

個樣match ！
身高match ！
如果係堅、就叫表面解釋到後面既事

推！徐sir

但係個身型未必match

游奶強係元朗祠堂密會

徐sir既死唔會白費

其實可能係三打一 一個負責牽制住曾 另外嗰兩個打徐步高 唔好唔記得嗰支槍 係有除咗冼之外 另外有兩個不知名嘅dna

呢張相係2014年書展
銀行劫案係2001年！！！！！

身型會肥瘦
冼轉做文職加上受過槍傷 身體機能下降唔奇
但高度無得變

屌你老母, 遲下警察做特首都有份

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

好撚心寒

警方提供線索電話：2860 8388

咁即係邊個係黑手？

邊個殺梁成恩？

港共養肥佢架

雲海話當年有八個 肯定升哂職
隔離 po 講過 有個呢家係 icac 高層

昨午三時半，三隊約三十人的藍帽子機動部隊人員由大嶼山北總區出發，在東涌怡東路、文東路及喜東街一帶草叢及空地搜索，稍後分成兩小隊搜查映灣園兩個停車場，逐一檢視停泊的車輛，至下午四時四十五分無結果一度離去，但至五時五十分，大批警員在逸東擥對面的裕東路集合，人手明顯增加。

有組織罪案及三合會調查科（俗稱Ｏ記）Ｂ組警司趙明華，聯同刑事調查科警員加入隊伍，並全面封鎖現場，不准任何人出入，警員再次在草叢及露天停車場作地氈式搜索，最終在通往逸東擥的行人天橋底發現一輛灰黑色的綿羊仔電單車，證實為涉案電單車，車尾搜出一個白色頭盔及一些零件。

鐵騎車主與徐好友
警方的調查發現，電單車的車主也是現役警員，駐守青衣，與徐步高更是好朋友。鑑於警員梁成恩○一年被殺及奪去警槍後，同年底懷疑使用該失槍所犯的搶劫銀行案、槍殺巴籍護宪員的兇徒亦是駕駛電單車，調查人員對此發現大為緊張。

鑑證科人員約下午六時奉召到場，在電單車及頭盔上套取指模及作DNA測試，其他警員繼續在附近搜索，期間有警員拿幵一條車匙，逐輛試開現場車輛，但無發現，行動至晚上七時二十五分結束，警員將電單車運返西灣河扣留中心，頭盔則帶返警署調查。

涉案電單車登記車主姓張，據悉張與徐步高是好朋友，兩人同住在東涌裕東苑，但在不同層數，三名便衣探員在差不多同一時間抵達張的住所，警員向大廈保安問話後，約十五分鐘後離開，並帶走多盒大廈閉路電視錄影帶。據悉，警方已帶走張返警署調查，期間有人透露早前將電單車賣給徐步高，但未趕及辦理轉名手續，故車主登記人仍是舊車主。

屌呢個趙明華 呢家係 ICAC總廉政教育主任/西港島

呢架電單車 車主同當時路過現場既人超可疑

為徐步高先生平反

好可疑
如果佢只係牽涉隧道案
其他死者係與佢無關的
點解咁大感覺？

哇HA出事個系統喺度再次出現
舊新聞真係搵到好多線索

其實殺梁成恩點解要用槍,之後攞走槍,搞到咁轟動
我估為左比個動機(搶槍)而攞走支槍去殺梁成恩
攞走枝槍之後點KEEP,邊個KEEP,KEEP係邊
d狗槍房有幾嚴、有幾多支槍唔見左(故意、意外)
d RECORD有冇改過
另外有一個FF,就係有個有權力慨狗無左支槍(A)之後
表面上梁成恩被殺搶槍,係條街到一支失槍(B)
之後A被用嚟犯案就可以話果支係B
KEEP住支B最後又可以犯其他案
只要鑑証都好黑

見到一篇嘢有香港警隊提供的大量資料, "包括所有証人、家庭成員和徐步高的同僚提供的証言、尸檢報告、鑒証專家為死因裁判提供的報告、犯罪現場勘驗筆錄（如2006年7月3日對尖沙咀人行隧道的勘驗）、徐步高留下的信件和便簽以及與案件有關的犯罪現場的照片和錄影," PDF, 想我點 upload?

GOOGLE DRIVE

快！

其實全香港都知有枝失槍
就可以把所有用警槍犯嘅案都指向失槍
只要d子彈數大致MATCH
彈痕鑑証果個係自己人

巴打, 快,
心急想睇!

所以單案一定仲有內情

而家只可翻睇証據再FF
如果可以揾返當年有份查嘅人証人可能有突破

可唔可以叫得郁雲海

難

哇

捉到家菲 用嚴刑都已經破到
但犯法

係咪無圖？

NO.逼供無說服力、不如對d大狗施壓
茄非一日末死或爆料都係大狗條刺
刺為自保最安全就係爆料、起碼唔洗死

如果要同加菲接觸都要小心,佢明顯唔係善男信女

講得好清楚,點解要圖

直接揾佢無用、要查到d大狗就出手個下揾佢搞記招
公眾前爆晒、對家就好難郁佢
佢都唔會郁我

啲好警察都比啲奸人害死曬，淨底宜定呢班無良垃圾 唉

Firefox send, 可匿名up

wa賠成幾百萬
好鬼wor

唔係 我以為有證物圖

閱讀障礙sor

有冇方法或者可能為徐先生上訴同要求重新調查...
不過如果徐先生係單獨行事無同人透露過，d料收埋咗好難搵...
又無人知佢查到或者知道咗d咩

好L黑暗

想問下有冇巴絲知fb個徐步高page咩來頭
成10定11年已經有post
會唔會係步步高僅存嘅白警朋友呢

推 幫補link

睇佢口吻唔似一個就咁對單案有質疑 想要話推翻嘅人
而係似一個知內情 一直等緊機會咁

現時最大疑點

梁成恩案：
口罩有徐DNA
但同時有另一啲DNA
有槍去搶槍

銀行案：
用老婆八達通加專登用左手避耳目
但著好搶眼唔係周街買的紅包衫
仲keep住六年
在當更中間去打劫
攞埋賊藏返警署

因為佢講大話 令呢幾個人枉死

再推

推上推

可以研究下呢個page提及過嘅人物

佢好憎曾國恆同梁成恩一定有內情

我懷疑佢先係個槍手 梁同劫案都有野指出個人係好高 而冼至少米八 同拼圖樣又相似

我都覺得係 可能其實佢係一路畀緊線索

睇到好心寒

大家諗多啲可能性出黎
因為無多餘資料 所有要靠諗再用返現有資料推測

會唔會當晚徐步高係跟緊其他人物
因為尖沙咀都多高級酒店酒吧餐廳

而曾冼二人行過見到佢又鬼鬼鼠鼠咁上前問佢
搞到徐俾果個人發現咗
咁樣一黎可以證明點解警方唔肯公開第四人(或有更多人)

咁樣俾人毀咗大事 如果徐係有同伴嘅話咁當然會好憎曾冼二人

另外就係會唔會徐本身一直查緊梁單案 一直追蹤緊把失槍去向 而殺害梁嘅係有勢力人士 所以徐嘅朋友會鄧徐唔抵而對梁無好感

小弟不才 左面呢位叔叔咩人？
請由22:00開始睇
佢好似知道啲野 有口難言
話係警察內部清洗異族大行動
梁成恩案後 老廉大舉搞警察
佢叫大家google 「明日之星」

參考返:

黃冠豪

冼錦華

吳偉漢

馮健民

失車一年冇DNA
失槍又冇DNA
反而碌炮有另外兩條友DNA
冇鬼就假

仲有，果五個陪審員好鬼，一句聲冇出過

2017 年2月之後無出過po
一直到612

好似叫黃sir

案中案

睇個page啲語氣似後生
徐步高果代到依家都成4-50歲 少可能咁打字

徐步高就係英雄

放上連儂牆

[hide]有諗過佢個女 不過啲口吻唔似啦[/hide]

叫示威者做爛坦應該年紀唔細

係話班差佬

佢咩背景
雖然佢其他片好少人睇
叫佢歸隊

同意
爛坦我好耐無聽過

聽緊第1條片，好明顯係夾硬將3單案拉埋一齊屈徐sir

好啦，陰謀論時間

大家一定要兩條片睇曬

根本果時中共已經開始滲透
肅清唔聽話繼續查案嘅警方高層
一係自殺一係坐監再推自己人上
雨革果時已經開始上曬位
對和平示威者毫不手軟
到家下完全控制曬高層
亦令到下面班細嘅洗曬腦

瓦解黑警，制止大抓捕

應該都有十八／十九

係呢個post提緊水或睇緊

不如再俾多啲線索

上面個徐步高page提過曾偉雄

咁幾乎係有上連登了

徐步高一死攬三罪
24/03/2006

尖 沙 咀 警 殺 警 轟 天 大 案 發 生 已 一 周 ， 警 方 兩 名 高 層 昨 相 繼 公 布 案 件 的 最 新 進 展 ， 並 斷 言 若 「 雙 面 狂 魔 」 徐 步 高 仍 然 生 存 ， 警 方 掌 握 的 證 據 已 足 以 檢 控 他 殺 警 。 雖 然 警 方 已 咬 定 徐 步 高 是 五 年 前 槍 殺 警 員 梁 成 恩 、 麗 城 花 園 生 分 行 劫 殺 案 及 槍 殺 警 員 曾 國 共 三 宗 大 案 的 真 兇 ， 但 仍 未 交 代 證 據 何 在 ， 並 繼 續 以 死 因 聆 訊 作 為 「 擋 箭 牌 」 ， 拒 絕 披 露 實 情 。

徐 妻 李 寶 玲 （ 譯 音 ） 昨 首 度 開 腔 回 應 外 界 對 丈 夫 的 指 控 ， 認 為 警 務 處 處 長 對 徐 的 指 控 ， 完 全 與 她 所 知 的 徐 是 兩 個 人 ， 她 又 否 認 丈 夫 包 二 奶 ， 爭 女 及 賭 波 ， 丈 夫 只 愛 運 動 及 對 妻 女 十 分 好 。

警 務 處 處 長 李 明 逵 昨 出 席 滅 罪 活 動 時 ， 仍 一 口 咬 定 徐 步 高 是 殺 人 兇 手 ， 他 指 警 方 已 有 足 夠 證 據 顯 示 槍 擊 案 中 的 疑 兇 休 班 警 員 徐 步 高 ， 涉 及 梁 成 恩 案 及 生 劫 殺 案 。 但 他 一 再 以 案 件 稍 後 會 召 開 死 因 庭 為 由 ， 拒 絕 進 一 步 披 露 內 情 ， 包 括 O 記 是 否 在 徐 的 電 腦 發 現 董 建 華 的 保 安 措 施 等 。 至 於 案 件 是 否 牽 涉 「 第 四 者 」 ， 李 明 逵 昨 不 予 正 面 回 應 。 本 報 昨 揭 露 徐 步 高 欲 刺 殺 董 建 華 ， 李 明 逵 面 有 難 色 地 指 案 件 仍 在 調 查 中 及 需 交 由 死 因 庭 處 理 ， 不 適 宜 公 開 討 論 案 情 ， 他 不 會 評 論 揣 測 性 報 道 。

「 若 生 還 會 起 訴 佢 」
而 警 務 處 助 理 處 長 （ 刑 事 ） 李 家 超 昨 在 澳 門 出 席 粵 港 澳 三 地 警 方 刑 偵 主 管 會 議 後 召 開 記 者 會 ， 他 表 示 ﹕ 「 我 可 以 好 肯 定 咁 話 畀 你 （ 記 者 ） 聽 ， 調 查 到 呢 個 階 段 ， 警 方 已 有 足 夠 證 據 ， 如 果 疑 兇 （ 徐 步 高 ） 仲 係 生 還 話 ， 我 會 起 訴 佢 ， 關 於 梁 成 恩 劫 （ 槍 ） 殺 案 、 生 銀 行 劫 殺 案 ， 以 及 尖 沙 咀 槍 擊 案 ， 佢 謀 殺 警 員 同 埋 傷 害 警 員 ， 呢 三 件 案 我 係 有 足 夠 證 據 去 起 訴 佢 （ 指 徐 步 高 ） 。 」

李 家 超 續 稱 ， 警 方 現 時 仍 然 追 尋 部 分 證 物 ， 包 括 與 案 有 關 的 贓 款 、 梁 成 恩 當 時 失 去 的 快 速 上 彈 器 及 記 事 冊 等 。 他 又 祭 起 「 死 因 庭 聆 訊 」 作 擋 箭 牌 ， 指 希 望 傳 媒 及 公 眾 的 揣 測 不 會 影 響 警 方 的 調 查 工 作 ， 特 別 是 死 因 庭 日 後 會 傳 召 各 方 人 士 ， 他 們 均 有 權 聘 請 律 師 ， 就 案 件 進 行 查 閱 、 盤 問 及 挑 戰 ， 以 保 障 他 們 的 法 律 權 利 。

300 萬 懸 紅 仍 生 效
李 明 逵 透 露 ， 有 組 織 罪 案 及 三 合 會 調 查 科 （ 俗 稱 Ｏ 記 ） 曾 接 觸 過 正 在 康 復 的 受 傷 警 員 冼 家 強 ， 並 得 到 不 少 有 用 的 資 料 。 警 隊 福 利 部 亦 已 聯 絡 殉 職 警 員 曾 國 的 家 屬 ， 曾 國 會 以 警 隊 最 高 規 格 下 葬 浩 園 。 而 福 利 部 亦 有 接 觸 徐 步 高 家 屬 ， 提 供 援 助 及 心 理 輔 導 。 他 又 指 ， 在 複 雜 的 社 會 環 境 下 ， 巡 邏 警 員 必 要 面 對 相 當 程 度 的 風 險 ， 警 隊 會 研 究 考 慮 所 有 措 施 以 加 強 對 警 員 的 保 護 。

五 年 前 負 責 調 查 梁 成 恩 案 的 Ｏ 記 總 警 司 、 現 任 警 務 處 人 事 處 處 長 曾 偉 雄 昨 對 梁 成 恩 案 終 能 破 案 感 到 十 分 唏 噓 ， 因 警 員 曾 國 亦 告 殉 職 ， 令 他 十 分 難 過 ， 他 又 謂 ， 今 次 案 件 可 謂 前 所 未 有 ， 一 名 殉 職 警 員 連 破 三 宗 兇 殺 案 。

至 於 梁 成 恩 案 及 生 劫 殺 案 合 共 的 三 百 萬 元 懸 紅 ， 李 明 逵 指 懸 紅 至 今 仍 然 有 效 。 而 生 銀 行 副 董 事 長 兼 行 政 總 監 柯 清 輝 表 示 ， 生 劫 殺 案 的 一 百 萬 元 懸 紅 ， 將 由 警 方 決 定 如 何 發 放 。

叔叔嬸嬸查緊嘅係真相而非甚麼、過程中會揭發好多人嘅黑暗、小心安全

當年報紙scan

我同佢個女差唔多大,當年細個完全唔知咩事

一定有內幕

佢話曾偉雄係魔警
我覺得搵人backup定成個page
同可以逐個逐個查佢page上面講過嘅每一個人名

睇咗,一定有內幕

假設真係徐步高有查過曾偉雄,有可能當時就查到曾偉雄同新鴻基有啲咩勾當,再聯想呢段日子發生既事,明顯成個香港既局面已經一早安排好晒

.

仕途三級跳

梁案時期禿鷹嘅職位

05年係隧道案發前一年
06年做行動處處長

震雄集團 新鴻基

唔好意思 老人家新手玩連登錯手負評左無得更改或取消嘅

唔緊要 我都成日hi錯制

追完post睇埋雲海條片
9估下
隨道入面係有4個人既話係比較合理成件事
徐步高同第4人係一伙 (唔排除第4人係識得曾國恒/冼家強)
首先先假設冼家強既証供係假既

我估第一個中槍既係曾國恒,但唔係徐步高開槍
一開始徐步高就無拎到把失槍
係第4個人用把失槍從高位射落去 (解到曾國恒中槍傷勢由上而下)
曾國恒用最後既力去抆左個世界call (2秒後冼家強抆埋個世界call)
但因曾國恒受左重傷所以之後一直都無法再出聲
同一時間徐步高同冼家強糾前緊
第4個人加入, 冼家強以1對2
糾前間第4個人訓低左,跟住開槍
甘就解到冼家強第2槍中腳既角度,唔係走火而射中
同時甘都解到點解把失槍會有冼家強dna,因佢同第4人發生糾前過
而徐步高無用過把槍所以無指模/dna
最後冼家強中左2槍不支倒地
事情搞到太大 (or 根本就預計好)
第4人要滅口殺埋徐步高
第4個人拎左曾國恒把槍向徐步高開左5槍

好得人驚
咁多年之後先知比卡超有份做
仲要紮到做阿頭

香港人加油！！

7年plan果班人根本係黨委
幫手監視邊班人成日反政府再清算

中共咪呢招

咁第4個人同徐步高聯手個動機係咩呢
之後仲要殺佢滅口
我覺得第4個人應該係幫冼家強

似係徐搵第四人查冼
但第四人設咗個局引佢去尖沙咀？

屌好恐怖

有可能
最後第4個人比李家超條仆街收買
殺人滅口

如果冼家強徐步高 同第4人大家都係識得既話
徐步高同第4人去伏擊冼家強會合理d
因冼家強曾國恒當值緊行緊必
好難夾定
但徐步高同第4人唔係當值緊 (我估第4人都係黑警)
要夾定就易好多

由頭到尾睇番咁多野
我覺得佢係一個不可信既證人

依家嘅我地 就好似FA咁 大家都誤會左冰之鍊金術師係衰人

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

呢一刻唔好咁貼有機會黑吃黑

明白了...

夜晚睇到起雞皮

點估到徐步高係好人

根本就係講緊呢單案

Google search完先知
屌 巧合到

公義必須彰顯 一定要徹查到底 還完真相！ 有良知者豈能就手旁觀？！ 替清白者洗冤！

洗到冤既話
黑鄉官大勾結 自己破解清算

曾偉雄 係一開始負責梁成恩案個個

又一個合理疑點
基本上,點過最黑暗(清理門户)d野先會上位

好睇過電影

d錢去左邊

有無人知鄧炳強同徐步高事件有無關係？因為佢係下任一哥大熱門

徐步高根本就係香港版Jason Bourne

其實呢D 懸紅, 如果係黑警拉到, 咁比唔比?
拉人係佢地職責喎

ANDY 都屈左 TONY 係賊la
之後再查先還佢清白

8月5日大罷工

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

王維基更披露在飯局中得悉建制派怨聲載道，不滿要替行政長官梁振英幫忙掩飾其所作的壞事，他們比泛民或其他人更想換特首，只是有難言之隱。王維基強調，香港只想要一個誠實的行政長官，但梁振英令到整個社會價值觀扭曲，而他的香港電視網路有限公司不獲發免費電視牌照就正好突顯了此問題，讓人反思到底香港還有沒有法律和政策 。
越睇越多政治野

相較之下，王維基支持一國兩制。若有公投，他有信心絕大部分香港人不會選擇港獨。

沈寃待雪

今日好難講

推一推

推
好撚恐怖
要全港人 全世界都知 香港政府 黑警 係有幾黑暗

基本肯定有第四人,而且極有可能同冼同一夥 總結下大家咁多意見再FF下

1. 徐一早有查有關西環 警 鄉 黑 / 梁, 恒生案 而且搵到有力線索

2. 尖咀案法當日徐好似係收到call 急急腳請假飛去 (同1一定有大關係 但唔知係咩)

3. 冼應該同第四人夾好左個ambush point就係轉角位, 徐係冇帶槍去所以咩槍都冇佢指紋

4. 冼講過佢係睇唔到曾 (似係大話, 曾好大機會一開波就比第四人用(有冼同第四人指紋支槍)由上而下爆頭即死

5. 冼同徐搏鬥緊 第四人攞起曾支槍連開5槍殺徐

6. 曾比人用世界call (曾冇出過聲因為死左) 幾秒後?(唔太記得) 短時間冼用埋世界call (再收返好曾枝槍)

7. 原本打算自殘隻腳做唯一生還者 點知第四人打算滅埋口打冼個頭 點知打唔中唔死 但冇時間check快快手走人

有野唔合理歡迎補充

有附近大廈住客見到曾攤左喺樓梯

喺仲未斷氣之前，向上面行人路既"路人"講左句野

然後條友唔理佢，連續跨越幾條行車線跑走左

個目擊者仲係因為聽到槍聲先望出去 個時曾九成比人爆左頭

大佬....冼家強以警魔多D

唔可以俾呢個po沉

唔撚洗問， 就係魔警上司砌徐步高多２舊生豬肉
咁樣就上撚左位

仲有雲海唔撚肯講既野， 應該係同共產黨有關
應該係魔警上司比卡超同油奶強，仲有部份法官其實都係共產黨既人
共產黨想控制成個警隊，仲想控制埋法庭

可能佢係第一位犧牲的義士
要求平反

嘩屌 真係睇完毛管棟..

睇左VIU罪光燈EP17
訪問左一個話自己先後做梁承恩&徐步高上司既警長—徐能榜。(2004年5月55歲離開警隊退休，之後好似幫警察借錢)

佢有份做證人做9徐步高，好似好多野都係佢由佢把口製造徐步高＝魔警呢個畫面。

1)
呢個上司亦做過梁承恩上司，話梁承恩好斯文◎
出事果日收到有人報警後第一時間衝左去現場，到左現場之後佢離開隊伍衝左出去嘗試追犯5分鐘後折返。
2)
梁承恩死後，徐步高先跟佢。
佢話徐步高好想做飛虎隊，好想做英雄，所以就話MATCH打劫銀行果個犯。

我地俾人FAKE左十幾年

香港警察已死

無錯
魔警上司為左上位
又發現左徐步高查緊共產黨
就扮晒埋堆到拎到啲料就向共產黨獻媚博上位
約徐步高出黎之後就殺佢滅口

會有報應
皇天在上

睇雲海果個，死因庭唔係話徐步高係左邊條樓梯嗎？
另外初頭應該係兩警Check佢身份證，徐步高扮攞再開槍？

想補充支生銹槍係有冼同另外兩個人嘅DNA
分分鐘有第五人由另一條路走左，
果三粒子彈碎出現喺距離勁遠嘅地方可以證明，
其中第三粒子彈碎出現喺離所謂案發現場七十幾米嘅斜路上面

另外，所謂徐偷左架車一年，居然冇任何dna戓其他野留低，揸過車都知就算點全車箱清潔都一定有毛髮果啲留低，仲要當年架失車驗屍咁驗都驗唔到，睇過寒戰一都知冇可能

警隊係好舊制，唔係話你考試高分就ok。最重要係識人，睇下你邊支水。如果你係自己人，見board啲高層會同你閒話家常，反之你就仆街，問你例問到你唔識答為止

先利申，前黑警，無做已經幾年，當年發生呢單案嘅時候仲有做，一直都無懷疑。但係而家睇返，其實真係疑點重重。
想講返尖沙咀現場，睇曬咁多資料，我腦內有個畫面出現。首先，軍裝夜晚雖然係行孖beat，但係有時去到某啲位，例如要行上行落嗰啲，其實好多時都係一個人去簽，另一個喺度等。大家都見到加菲(洗家強)嘅身形，行步路都懶，我估當時佢就叫恒仔落去簽薄，佢喺上面等。點知恒仔落到去嘅時候，就見到徐步高同第四者可能打梗，上前制止時發生槍戰，呢個時候加菲聽到槍聲就走落去幫手。到最後兩死一傷，第四者走嘅時候俾人見到。加菲入院之後，應該有啲極高層探病嘅時候要佢改口供，咁當然會有好處俾佢啦，升職呢啲一定走唔甩，至於其他利益就大家自己估

同新鴻基有冇關係？

睇到d舊新聞，如果真係屈佢，真係好心傷，唔知而家佢媽媽、老婆同個女點呢? 安唔安全呢?

我睇完片就係諗緊到底本簿當日有無簽到。係由邊個簽，同究竟第一槍係邊個位開，因為d彈碎無理由去到咁遠，而其他殻又無晒，好明顯有人清理過個場，但考慮到當時時間咁短。。究竟係事件發生完，當時人即刻清走定後尾有人清走

聽講呢個加菲當年都係拎傷心柴，後尾經過呢單野先升三柴，但利益呢講呢d就真係好少，基本上hea99都唔稀罕
但把槍有佢dna先係最關鍵。。

未咁快拎
要夠十八年先，佢當年都係十二，三年兵。

以為佢夠18年添，成單野都好鬼

一定有黑幕，我估徐係查到嘢然後俾人滅口，成單案疑點重重。不過當年大家都中晒計，因為佢一開始已經俾人打造咗魔警呢個形像。

有機會係分開少少行，跟著姓曾果個去簽簿後尾係樓梯度好快就俾人由上到下辣低左，但未完全昏迷，所以開咪但已經出唔到聲，而加菲就係老遠聽到open fire所以都call上去，仲老遠同個賊駁左幾下火，所以先解釋到點解咁遠有彈碎片，當佢去到樓梯既時候，一定係同第4，5個人有槍戰過，無理由當面俾人射但見唔到，好明顯呢兩個人個身份唔揚得

子彈碎我覺得係警察到場周圍行踩左過去

注意⚠️唔係殻，係碎，同粒沙差唔夠

有一個channel 都話當日一邊有警察搵證物，另外有一堆周圍行

但失槍無徐步高DNA真係好可疑

恆生銀行果單證據更加無稽

仲有清走d殻既意圖係咩呢？

失槍殺警都唔係佢做啦
砌生豬肉

劇本嘅一部分

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

就係為左砌佢尖沙咀單野而塑造出黎既黑警形象

如果係真都部署咗好耐，亦都有可能梁成恩同麗城兩單係無關連，只不過砌落佢度嚟令到個劇本合理化。

唔好講咁多，推到發還重審，擊破黑警

其實明眼人都知佢係被屈架喇宜家 只係發現呢個政府同警隊實在太黑太腐敗必須肅清

我大膽D估總共有6個人都唔奇
6個應該最盡

雲海條片講過子彈碎係分布係隧道兩邊
仲要隔過一個出入口
即係有幅隧道圖最左手面個到有子彈碎
仲有就係事件發生位置隧道右手面有個凹位都有子彈碎

重組翻D人先
冼曾徐,呢3個唔洗講啦
第4人係事件發生位置由上面開槍射落下面

之後懷疑第5,6人係我自己估既
第5,6人就係 係子彈碎既位置附近出現

我諗唔明點解會係果兩個位有子彈碎
除飛有人偽做証據,咁第5,6人假設可以推翻

因為正常如果真係有第4個人
你點會係上面開完槍之後
又走翻入隧道既左手面同右手面再補飛?
正常情況就係你開完槍就走啦,仲留係到咩

仲有一點,根據雲海條片
隧道最左手面果個出入口有子彈碎既位
係有個暗斜向上既
係冇可能有事件發生位置碌到過去
呢個係違犯物理

以徐步高嘅聰明程度，一定會將一啲證據擺喺第度安放保存

我都睇左
真係好心寒

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

當時我仲細 我呀媽講覺得單野唔可能係咁 個親戚仲覺得我呀媽傻

我老豆都係咁
我直覺徐步高係好人 唔係黑警

今日專登係廳開黎睇
老豆老母見到就一齊睇
睇完佢地都覺得有問題

老母仲要睇cctvb新聞都可以覺得係政府唔岩 佢心水真係好清 佢話徐步高家庭咁殷實又有正義感唔可能會做呢啲野

係上面一定有個槍手開完槍走先吻合對面人證所見到，而冼同曾一定係位置上分開有一段距離，先符合到曾中槍開世界call講唔到野同冼講左兩次open fire,當其時冼講呢兩次應該未去到樓梯位，所以隧道兩邊盡頭先有彈碎

其實雲海新POST都講左係有其他發現...但唔講得...

希望佢有私下講俾佢老婆同個女知

重開死因庭

咩原來佢結左婚架咩

徐步高係有老婆同女

梁成恩嘅死唔知同加菲有冇關呢

我覺得佢未必會講比老婆知

哦以為你講雲海
佢話世人十年前誤解佢
宜家似乎唔肯再講

可能會有殺身之禍，唔敢再講

唔講如果有日雲海有咩事（當然我唔想）
真相就冇人知

三十幾分鐘 應該雲海睇錯錶

離開東涌：1148pm
開槍時間：0114am

相差86分鐘

推返上去

第三單案
假想左一個4人版本
今晚整理再俾大家分析下

等你

所以而家仲留係警隊既真係隻隻狗都不如。

冼家強fb在此：

得閒就請佢飲酒，飲到咁上下佢會話你知乜事

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

香港人罷工

四人VERSION
但未解釋到點解子彈飛到咁遠

CCTV中的紅色衫
背後沒有logo

推~~~~~~~~睇到好恐怖

唔好接觸呢個人，非常危險

屌！紅色衫

子彈碎片雲海有解釋

當時160個警員有份做調查
結果踏住d子彈碎片四圍行做成

佢後生係咁ga樣 ga

而家變到徐錦江撚樣咁

留意記者問佢嬲唔嬲徐步高, 佢即刻話唔嬲, 問佢點解, 佢要諗好耐, 先話因為佢係賊 (可能因為唔講得佢都係無辜)

梁成恩單案如果近呢幾年發生, 迴響同輿論應該會唔同晒. 記得當年都幾轟動, 當時佢結婚冇耐, 老婆仲陀住個B, 而家個仔都差唔多十八歲, 早幾年有報紙訪問佢兩母子, 個仔個樣都幾似老豆......

槍擊案果日幾十個警察跑黎跑去D 證物子彈碎去到好遠

有冇人知點搵到判決書？
編號CCDI515

徐步高案同八仙嶺火山案真係靠兩登仔翻案
八仙嶺果單真係9成9

子彈「碎」同粒沙一樣，唔仔細睇都睇唔到
班黑警果日一去到周圍跑

第一時間破壞現場
製造一堆偽疑點

有冇人睇過佢本書講乜？

嘩..屌..好黑暗

當時其實好多人都覺得有問題,但冇諗到咁遠,正係諗到仲有同黨

小學既我都覺得佢做咩本身有槍都仲要搶槍有問題啦

唔知個DNA記錄仲係唔係度
如果對比返這10幾年自殺警員的DNA
唔知會唔會有發現呢

文件應該銷毀，689上場個晒已經銷毀左唔知幾年至幾年之間文件，仲有睇雲海FACEBOOK回應，佢都話應該銷毀晒

仲有..........當份有份掂過件野o既人，升職o既升職，坐監o既坐監，自殺o既自殺，我諗真相一世都唔會有人知

更正：當年有份掂過單野o既人

做咁多衰嘢會有報應嫁，而家幾好，心安理得

呢個四人ver係假設曾冼比徐主動攻擊 而家好可能唔係

計返每個月會小幾千嘅，但都係嗰句，起碼心安理得

唔通612，有個幫兇未死？

直覺話我知612，有一個幫兇未死，係612做緊官

傻豬，砌生豬肉呢啲嘢你估真係無咩

我都係咁覺得
佢一直等一個機會

洗家強而家咩職位

會唔會係612當日指揮官之一？有謎底？

聽完雲海講，我心都寒撚埋，好想喊

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

好到我整理一下我嘅四人版本

呢個案件有好多疑點 幾個我覺得重要嘅會講

1. 三個案件係同一支槍 都係搶至梁成恩
2. 五年時間正常情況之下 支槍冇可能咁嚴重生鏽 要令到佢有嚴重生鏽咁即係 兇手經常都會帶支槍出街 接觸袋入面嘅其他金屬同埋濕氣 碰碰撞撞 加速氧化導致
3. 徐步高只不過係一個普通人 一個普通嘅休班警
4. 尖沙咀槍擊案係有第四者在場 而佢就係三件事嘅兇手 相信06年 開庭之前 已經畀人滅口
5. 點解咁嚴重嘅案件會喺死因裁判所判案？ 相信受到警務處嘅壓力同指示

以上係我對疑點嘅睇發

之後係我嘅案情重組

1. 梁成恩案

2001年3月
梁成恩一個人行必嘅時候
遭兇徒從後襲擊 搶去配槍及子彈
射殺後拖入防煙門
最後兇徒走甩 取得配槍

2. 麗城花園恆生銀行劫殺案
2001年12月
該兇徒衝入恆生銀行行劫
射殺當值保安 搶去現金

3. 尖沙咀警員槍擊案
2006年3月

徐步高：
1148pm離開警署
然後到電單車更換衣物易容
利用公共交通工具前往油麻地飲酒召妓
0114am中途經過案發場地
由於打扮可疑
冼家強上前查核
而冼家強身後右方的兇徒向兩警開槍（以為叫停他）
徐步高沖向兇徒
而冼家強中槍後仍未有留意該兇徒 只見徐步高沖向他自己
徐步高身中5槍
兇徒的槍沒握緊 掉在地上
徐步高死前最後一口氣壓在槍上 以防兇徒撿起

冼家強：
H路口上前查核徐步高
右後方的兇徒向他開槍
誤以為徐步高行兇
結果一直紏纏 期間左腳再中一槍
仍沒有留意到兇徒在後

曾國恆：
跟在冼家強身後
突然喉嚨中槍
按下通話器而發不出聲音
倒地後見冼家強正紏纏中 所以向徐步高開5槍
收回槍袋後
與兇徒對話後死去

兇徒：
01年搶劫後一直帶槍出外 導致生銹
以為冼家強叫停他
情急下取槍射擊 打中曾國恆和冼家強
槍枝掉下
與曾國恆對話後逃去

警務處：
案件醜陋打錯人
因此抹去該第四者兇徒
把所有罪名推到徐步高結案
案件關係者因破奇案升官發財

傳媒：
為搶市場 未審先判 人格謀殺

死因裁判庭：
受壓力下破天荒三合一刑事案件
裁判官仍有明顯引導陪審團只看環境證據
別看不實表象 未能成功

陪審團：
37天内都沒有任何發問 草草5：0結案 受社會影響

全ff

呢個根本係市民權利，但你要明白而家呢個係軍政府，你就算投訴都無用，嗰班都係自己人查自己人，嘥氣。

落咗charge未？

fb post 呢句嘅 「我」，似係形容 fb版主自己，暗示自己曾經當過差，10年前開始知道有黑警。

沙展

真係要睇個官嘅立場，正路根據法例市民係絕對有權要求黑警出示委任證，但如果真係拉咗，上到ct個官可以話根據當時現場嘅環境，覺得你嘅懷疑係唔合理(即係覺得你玩嘢)
仲有如果遇到呢啲情況要小心，因為阻差辦工好易甩，所以好多時佢地會搞興你，當你有小小身體動作時就會瞓低，跟住大聲嗌你打差人，然後就會幾個撳住你拉你襲警，因為襲警如果有傷勢通常都會入，至於啲傷勢點嚟，你自己諗下

你睇澳門已經知

去到醫院睇醫生前會有好多時間

呢樣我真係唔記得，但係以前用呢招通常都係去到啲夜場打鬥時對付老黑用，無諗過而家用嚟對付市民
但係市民係絕對有權要求返差館搜身

因為只要有小小傷勢，基本上係入硬

因為喺法官立場，佢係假設所有嘅警員都係誠實可信
一個例外，練錦鴻，喺黑警眼中佢係一個麻煩官，但係而家我係市民身份就會覺得佢係一個好官

咁老實，你要求返去搜身姐，你仲未係犯吖嘛。但係返去嘅過程就要小心，佢可能會撩興你。

真係好心寒

黑警，黑官，黑鄉，黑政府

完美平安四邊形

黑咗好多年喇
只不過以前黑警用啲污糟手段對付老黑或者賊，而家用嚟對付學生同市民

岩岩重睇左神探，好心酸

但睇wiki呢, 話徐步高同老婆有交換八達通用習慣

石圍角邨前徐步高經常有去石圍角邨
荃灣恒生果日又有紀綠去過附近

wiki 吹水定點?

根本係講緊呢單野
連案發日子都一樣
2006年3月

義警 除步高………………
如果今天佢仲係到 佢一定 走在 最前線 勇武抗爭

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

有無人打算再去現場重組案情，今次用線/紅外線標示晒啲子彈路徑同角度，睇下到底咩位置同幾多人先可以做成呢個結果

建議大家不訪用大學既wisenews database 先重組案情。上大學圖書館網就可以睇番當年報紙既文字版！
只睇文字都感覺係疑點重重.

警長

恒生嗰日唔係佢揸狗車去咩？事發時佢係狗車長嚟

睇Wiki咁寫咋
就算YouTube 幾台都有少少野唔同
無直接睇過死因庭報告唔Sure

wiki 一早有西環 mon 啦, 最少要搵舊報紙

月巴氏助攻！

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

睇哂雲海個兩集 所有野都清楚哂 好撚心寒

偷襲梁成恩 根本無須要多次到石圍角
無理由交換八達通而唔直接用單程票

佢多次去荃灣目的係婚外情（個人推測）

劉青雲=徐步高
林家棟=冼家強？

[img]

呢套我冇睇過
有冇講過懷點個D?

定係單純只係將當時警方既演繹放上舞台?

再貼

自膠

喂唔通徐步高真係咁多年前已經查到D野

唔係警方演繹，有改鎗number既情節
而當中林家棟殺另外一個警員係因為自己唔見左枝鎗唔想留record影響升職，於是殺左另一個警員拎左佢枝鎗黎填數，總之極多影射徐步高案既內容

游乃海有份編劇？

冇，不過有可能有提供意見

大大咁推post

我唔係為徐步高翻案

剛睇到成班警察講大話, 支生銹槍好大機會係加菲開嘅, 跟住佢哋夾埋放去徐步高身下面再夾口供, 究竟呢班警察當時守緊咩大秘密? 孔世華、梁偉龍及林鎮雄之後有無升官發財?

梁成恩失槍位置口供不一

【本報訊】尖沙咀槍擊案警方在現場發現的三支警槍，相信過程中共開過十槍，但有關警員梁成恩失槍位置，各方口供卻不同。多名警員均異口同聲堅稱，當日是在徐步高的右胸位置發現該支槍嘴已氧化、槍柄綁有牛皮膠紙的失槍，但接報到場的救護員隊目則記得，他是在冼家強大腿旁的地上發現該失槍。
現已退休的救護隊目陳國強（五十五歲），他昨憶述去年三月十七日凌晨一時十六分，他按指揮中心指示前往廣東道行人隧道，四分鐘後與一名隨員及司機到達現場，是首批到場的救護員。

陳國強下車後由隧道口往下望，見到多名警員及三名傷者。平台上的兩名傷者由隨員處理，他則檢查樓梯上的警員「阿囱」（即曾國囱），當時見曾國囱左邊面部近鼻孔的位置中槍，滿臉及口腔內均見鮮血。

接幵陳國強檢查該名受傷的便服人士、即徐步高，摸探頸脈搏後發現已無脈搏及呼吸，至於傷者冼家強雖然右邊面部中槍，但在叫喊「呀！好痛，救我」，陳國強有見及此決定先將冼家強送院搶救。

堅稱冼右手「無𡑔卄」
陳國強補充，到場時見冼家強側臥地上，他為要全面檢查傷勢，將其身體移正成仰臥姿勢，期間見其大腿近盆骨位置的地面上有一支槍，槍柄更綁有牛皮膠紙，他於是通知在場的警員，而他記得冼的右手「無𡑔卄」。但較救護員更早到達隧道的警員孔世華、梁偉龍及警長林鎮雄均供稱，冼當時右手握幵警槍，且右手被徐步高的頭壓住，當警員抬高徐的身體後，即從他的右胸位置發現綁有牛皮膠紙的手槍。林檢查該手槍後相信它是一支警槍，且曾發射三粒子彈。

另外，梁偉龍指出到場後徐步高頭部三呎外的位置，檢獲一副眼鏡，但張德禮則稱，到場替徐搶救時，親手從他面上挪走眼鏡以便急救，並放在地上。

三名警務人員馬清華（左）、林鎮雄（中）及黃啟賢（右）作供後由警方安排的車輛接載離開。

幫我睇晒全部啲舊報紙佢

推 (唔好答樓上問題, 可能狗有 order 要 derail 全部徐步高 post)

我都睇左
安志杰最尾都係唔相信劉青雲
結尾嗰下

徐步高！
返來囉！
係邊個害你！
襯呢個七月返來報仇咯！
關義哥實撐你哩！

Xu Bugao ชนะ
ใครก็ตามที่เป็นอันตรายต่อเนื่องจากความตาย

當時有二南亞人目擊，跟住被黑警滅咗聲

佢好似真係知好多料

終於追完post
越睇越黑暗
個fb真係明眼人都知條友知道好多嘢

原則上無，因為香港無辱警罪(遲啲唔知)，但係佢會用其他罪名砌你，最常見係公眾地方行為不檢。

砌生豬肉呀，明唔明
有好多時拉返去好多其實係唔夠証據，係charge唔到，只不過拉你返去玩你，煩鳩你

一定要還佢一個清白

拿，其實黑警拉得你返去，落唔落charge，告唔告得入，已經唔係佢地控制到。但係的咗你返去個48個鐘呢，佢對你做乜你都無仇報。你睇下咁多年嚟有幾多個黑警因為用私刑而入獄？

係就係交換八達通，黑警換張有問題嘅就話係人老婆都得啦。

前兩日黑警都即場示範插支棍入義士個背囊到，點樣「破案」。

咁而家大家起碼知道徐sir八達通真係冇去荃灣記錄啦。

推到出真相

雲海又話翻案？
無頭緒呀

有冇可能要求到翻案?

驚佢有事

因為警員政見要殺佢？

追翻上面or雲海fb啦 雲海話背後涉及係政府/中共

Diu

嘩⋯⋯

誤 差 五 厘 米 仍 符 合 測 量
黃 大 偉 又 透 過 計 算 影 像 中 物 件 的 比 例 ， 估 計 麗 城 槍 匪 身 高 約 一 百 七 十 六 厘 米 ， 片 中 人 則 身 高 約 一 百 八 十 一 厘 米 。 他 承 認 上 述 數 據 或 存 誤 差 ， 但 代 表 警 務 處 長 的 葉 德 強 大 律 師 提 問 「 如 果 個 人 實 際 身 高 一 百 七 十 七 厘 米 ， 是 否 仍 符 合 你 上 述 測 量 ？ 」 黃 回 應 ： 「 符 合 ， 特 別 係 對 波 鞋 會 高 三 厘 米 」 。

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

而且CCTV嗰件，同佢哋喺徐步高屋企搵到嗰件唔係確實一樣⋯⋯⋯

推下

721

我無嘢講

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

江湖傳聞徐步高從不寫日記
本野係黑警偽造屈條友人格障礙

喊出黎

當年無立場 cctvb帶風贏哂

831

如果徐步高未死，佢會做D咩呢

推呢個

推佢老母 ！！！

推到佢仆街 sos poly u

求poly手足

Pushhhhhhhhhhhhh

救poly 手足

救poly!

😢

屌 全撚部都唔撚有良心

還徐Sir清白

徐生！ 委屈咗你啦！ 香港人加油！

第四人 會唔會係鄧炳強 要保護既都係走位上一哥既人

深夜一推

要翻案

推返 唔可以遺忘

原來仲推緊

P牌照推